# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012, 2013.
# 玛格丽特 · 苏 <i@marguerite.su>, 2013, 2014, 2015, 2016.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: installation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-19 02:23+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-05 13:15+0000\n"
"Last-Translator: Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"installation/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.6\n"

#: src/lib/services-manager/clients/services-manager_finish.rb:12
msgid "Setting default target and system services ..."
msgstr "正在设置默认目标和系统服务..."

#. Proposal client for Network configuration
#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:54
#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:55
msgid "Network Configuration"
msgstr "网络配置"

#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:108
msgid "Propose bridge configuration for virtual machine network"
msgstr "建议虚拟机网格的网桥配置"

#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:109
#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:111
msgid "Use non-bridged configuration"
msgstr "使用非桥接配置"

#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:110
msgid "Use bridged configuration"
msgstr "使用桥接配置"

#. TRANSLATORS: information about the network backend in use. %s is the name of backend,
#. example "wicked" or "NetworkManager"
#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:126
#, c-format
msgid "Using <b>%s</b>"
msgstr "使用 <b>%s</b>"

#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:138
#, fuzzy
#| msgid "Network Device: %1"
msgid "Network Services Disabled"
msgstr "网络设备：%1"

#. TRANSLATORS: text of link to switch to another network backend. %s is the name of backend,
#. example "wicked" or "NetworkManager"
#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:162
#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:166
#, c-format
msgid "switch to %s"
msgstr "切换为 %s"

#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:170
#, fuzzy
#| msgid "&Disable ZMD Service"
msgid "disable services"
msgstr "禁用 ZMD 服务(&D)"

#. help for the dialog - busy message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:52
msgid "<p>Initializing the installation...</p>"
msgstr "<p>正在初始化安装...</p>"

#. dialog content - busy message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:57
msgid "Preparing the 1st system configuration..."
msgstr "正在准备首次系统配置..."

#. help for the dialog - busy message
#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:59
#: src/lib/installation/clients/inst_initialization.rb:46
msgid "<p>Please wait...</p>"
msgstr "<p>请稍候...</p>"

#. dialog caption
#. TRANSLATORS: progress message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:64
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:146
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#. TRANSLATORS: Error message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:76
msgid ""
"No installation control file has been found,\n"
"the installer cannot continue."
msgstr ""
"找不到安装控制文件，\n"
"安装程序无法继续。"

#. TRANSLATORS: busy message
#. progress step title
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:110
#: src/lib/installation/clients/yast_inf_finish.rb:71
msgid "Writing YaST configuration..."
msgstr "正在写入 YaST 配置..."

#. TRANSLATORS: busy message
#. Dialog busy message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:125
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:271
msgid "Finishing the installation..."
msgstr "正在完成安装..."

#. Somehow the graphical frontend failed and we're running in
#. text mode. Inform the user about this fact.
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:173
#, ycp-format
msgid ""
"Your computer does not fulfill all requirements for\n"
"a graphical installation. There is either less than %1 MB\n"
"memory or the X server could not be started.\n"
"\n"
"As fallback, the text front-end of YaST2 will guide you\n"
"through the installation. This front-end offers the\n"
"same functionality as the graphical one, but the screens\n"
"differ from those in the manual.\n"
msgstr ""
"您的计算机不满足图形安装的全部要求。\n"
"可能是您的内存小于 %1 MB，或者系统无法启动 X 服务器。\n"
"\n"
"作为后备措施，YaST2 的文本前端\n"
"将指引您完成安装过程。\n"
"该前端与图形前端提供了相同的功能，\n"
"只不过看到的屏幕与手册中的屏幕有所不同。\n"

#. The script YaST2 wants to inform about a problem with the
#. option no_x11 but it's broken.
#. else if (Installation::no_x11 ())
#. Somehow the graphical frontend failed and we're running in
#. text mode. Inform the user about this fact.
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:192
msgid ""
"The graphical interface could not be started.\n"
"\n"
"Either the required packages were not installed (minimal installation) \n"
"or the graphics card is not properly supported.\n"
"\n"
"As fallback, the text front-end of YaST2 will guide you\n"
"through the installation. This front-end offers the\n"
"same functionality as the graphical one, but the screens\n"
"differ from those in the manual.\n"
msgstr ""
"无法启动图形界面。\n"
"\n"
"可能是没有安装必需的包（极简安装），\n"
"或者显卡支持不够好。\n"
"\n"
"作为后备措施，YaST2 的文本前端将\n"
"指引您完成安装过程。\n"
"此前端提供的功能与图形界面相同，\n"
"只是在手册中的屏幕截图有所不同。\n"

#. TRANSLATORS: progress stage, %1 stands for service name
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:276
#, ycp-format
msgid "Start service %1"
msgstr "启动服务 %1"

#. TRANSLATORS: progress stage, %1 stands for service name
#. TRANSLATORS: busy message
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:281
#: src/lib/installation/clients/inst_restore_settings.rb:45
#, ycp-format
msgid "Starting service %1..."
msgstr "正在启动服务 %1..."

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:296
msgid "Adjusting Network Settings"
msgstr "正在调整网络设置"

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:302
msgid "Network settings are being adjusted."
msgstr "正在调整网络设置。"

#. popup question (#x1)
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:354
msgid ""
"The previous installation has failed.\n"
"Would you like it to continue?\n"
"\n"
"Note: You may have to enter some information again."
msgstr ""
"前一次安装已失败。\n"
"是否继续？\n"
"\n"
"注意：可能必须重新输入一些信息。"

#. popup question (#x1)
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:362
msgid ""
"The previous installation has been aborted.\n"
"Would you like it to continue?\n"
"\n"
"Note: You may have to enter some information again."
msgstr ""
"上一次安装已中止。\n"
"是否继续？\n"
"\n"
"注意：可能需要重新输入某些信息。"

#. popup headline (#x1)
#. TRANSLATORS: starting the installation process
#. dialog cotent (progress information)
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:376
#: src/lib/installation/clients/inst_doit.rb:60
msgid "Starting Installation..."
msgstr "正在启动安装..."

#. Text for confirmation popup before the installation really starts
#.
#. @return [String]
#: src/include/installation/misc.rb:119
msgid "Confirm Installation"
msgstr "确认安装"

#: src/include/installation/misc.rb:120
msgid "<p>Information required for the base installation is now complete.</p>"
msgstr "<p>现在已完成了基本安装所需的信息。</p>"

#: src/include/installation/misc.rb:121
msgid ""
"<p>If you continue now, partitions on your\n"
"hard disk will be modified according to the installation settings in the\n"
"previous dialogs.</p>"
msgstr ""
"<p>如果立即继续，则会根据\n"
"以前对话框中的安装设置修改硬盘上\n"
"的分区。</p>"

#. Text for confirmation popup before the update really starts 3/3
#: src/include/installation/misc.rb:126 src/include/installation/misc.rb:144
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:166
msgid "<p>Go back and check the settings if you are unsure.</p>"
msgstr "<p>如果不确定请返回并检查设置。</p>"

#. Text for confirmation popup before the update really starts
#.
#. @return [String]
#. Heading for confirmation popup before the update really starts
#: src/include/installation/misc.rb:137
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:154
msgid "Confirm Update"
msgstr "确认更新"

#. Text for confirmation popup before the update really starts 1/3
#: src/include/installation/misc.rb:138
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:158
msgid "<p>Information required to perform an update is now complete.</p>"
msgstr "<p>现在已完成了执行更新所需的信息。</p>"

#. Text for confirmation popup before the update really starts 2/3
#: src/include/installation/misc.rb:139
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:160
msgid ""
"\n"
"<p>If you continue now, data on your hard disk will be overwritten\n"
"according to the settings in the previous dialogs.</p>"
msgstr ""
"\n"
"<p>如果立即继续，则会根据以前对话框中的设置\n"
"重写硬盘上的数据。</p>"

#. Label for the confirmation button before starting the installation or update process
#.
#. @return [String]
#. Label for the button that confirms startint the installation
#: src/include/installation/misc.rb:151
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:169
msgid "Start &Update"
msgstr "开始更新(&U)"

#. this is a heading
#. this is a menu entry
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:89 src/lib/installation/cio_ignore.rb:91
msgid "Device Settings"
msgstr "设备设置"

#. Build HTML text with clickable on/off-link.
#.
#. @param what [String] short text describing what to toggle
#. @param state [Boolean] current state
#. @param link_on [String] HTML ref for turning state to 'on'
#. @param link_off [String] HTML ref for turning state to 'off'
#.
#. @return [String] HTML fragment
#.
#. @example
#. msg = toggle_text("Foobar state", true, "foobar_enable", "foobar_disable")
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:118
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:118
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:120
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:120
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:128
msgid "Blacklist devices"
msgstr "将设备加入黑名单"

#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:129
msgid "I/O device auto-configuration"
msgstr "I/O 设备自动配置"

#. TRANSLATORS: help text
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:137
msgid ""
"<p>Use <b>Blacklist devices</b> if you want to create blacklist channels to "
"such devices which will reduce kernel memory footprint.</p><p>Disable <b>I/O "
"device auto-configuration</b> if you don't want any existing I/O auto-"
"configuration data to be applied.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您想对此类设备创建黑名单通道，以减少内核内存占用量，请使用<b>将设备加"
"入黑名单</b>。</p>如果你不想应用任何现有的 I/O 自动配置数据，则可以<p>禁用 "
"<b>I/O 设备自动配置</b>。</p>"

#. progress step title
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:204
msgid "Blacklisting Devices..."
msgstr "正在将设备加入黑名单..."

#. Step of base installation finish including mainly files to copy from insts-sys to target system
#. @note This client expect that SCR is not yet switched.
#. Expect the hell to be frozen if you call it with switched SCR.
#: src/lib/installation/clients/copy_files_finish.rb:56
msgid "Copying files to installed system..."
msgstr "正在将文件复制到已安装的系统..."

#. Copyright (c) [2020] SUSE LLC
#.
#. All Rights Reserved.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it
#. under the terms of version 2 of the GNU General Public License as published
#. by the Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or
#. FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for
#. more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along
#. with this program; if not, contact SUSE LLC.
#.
#. To contact SUSE LLC about this file by physical or electronic mail, you may
#. find current contact information at www.suse.com.
#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:61
msgid "Installation from images is: <b>enabled</b>"
msgstr "从映像安装：<b>已启用</b>"

#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:63
msgid "Installation from images is: <b>disabled</b>"
msgstr "从映像安装：<b>已禁用</b>"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#. this is a heading
#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:88
#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:93
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:135
msgid "Installation from Images"
msgstr "从映像安装"

#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:96
msgid ""
"Here you can choose to use pre-defined images to speed up RPM installation."
msgstr "您可以在此处选择使用预定义的映像来加速 RPM 安装。"

#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:110
msgid "&Install from Images"
msgstr "从映像安装(&I)"

#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:119
msgid "&Do not Install from Images"
msgstr "不从映像安装(&D)"

#. TRANSLATORS: help text
#. TRANSLATORS: help text
#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:132
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:68
msgid ""
"<p><b>Installation from Images</b> is used to speed the installation up.\n"
"Images contain compressed snapshots of an installed system matching your\n"
"selection of patterns. The rest of the packages which are not contained in "
"the\n"
"images will be installed from packages the standard way.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>从映像安装</b>用于加快安装速度。\n"
"映像包含与您的模式选择匹配的某个\n"
"已安装系统的压缩快照。映像未包含的\n"
"其余包将按标准方法从包安装。</p>\n"

#. TRANSLATORS: help text
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:75
msgid ""
"<p>Note that when installing from images, the time stamps of all packages "
"originating from the images will\n"
"not match the installation date but rather the date the image was created.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>注意，当从映像安装时，所有源自映像的包的时戳都将与映像创建日期一致，而不是"
"与安装日期一致。</p>"

#. TRANSLATORS: help text
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:81
msgid ""
"<p>Installation from images is disabled by default if the current\n"
"pattern selection does not fit any set of images.</p>"
msgstr ""
"<p>如果当前模式选择与任何映像集都不匹配，\n"
"默认情况下将禁用从映像安装。</p>"

#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:92
#, ycp-format
msgid "Error: Images should not be used for mode: %1."
msgstr "错误：映像不应用于模式：%1。"

#. changed to true
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:121
msgid ""
"Cannot enable installation from images.\n"
"\n"
"Currently selected patterns do not fit the images\n"
"stored on the installation media.\n"
msgstr ""
"无法启用从映像安装。\n"
"\n"
"当前所选模式不适合\n"
"安装媒体上储存的映像。\n"

#. this is a menu entry
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:137
msgid "Installation from &Images"
msgstr "从映像安装(&I)"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:157
msgid "No installation images are available"
msgstr "没有可用的安装映像"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>,
#. only visible text
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:169
#, ycp-format
msgid "Installation from images is enabled (<a href=\"%1\">disable</a>)."
msgstr "已启用从映像安装（<a href=\"%1\">禁用</a>）。"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>,
#. only visible text
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:185
#, ycp-format
msgid "Installation from images is disabled (<a href=\"%1\">enable</a>)."
msgstr "已禁用从映像安装（<a href=\"%1\">启用</a>）。"

#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006-2012 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. File:
#. desktop_finish.ycp
#.
#. Module:
#. Step of base installation finish
#.
#. Authors:
#. Jiri Srain <jsrain@suse.cz>
#.
#. $Id$
#: src/lib/installation/clients/desktop_finish.rb:47
msgid "Initializing default window manager..."
msgstr "正在初始化默认窗口管理器..."

#. feedback heading
#: src/lib/installation/clients/inst_addon_update_sources.rb:52
msgid "Add-on Product Installation"
msgstr "外接式附件安装"

#. feedback message
#: src/lib/installation/clients/inst_addon_update_sources.rb:54
msgid "Reading packages available in the repositories..."
msgstr "正在读取储存库中可用的包..."

#. popup error message
#. %1 represents the the error message details
#: src/lib/installation/clients/inst_addon_update_sources.rb:110
#, ycp-format
msgid ""
"An error occurred while connecting to the server.\n"
"Details: %1\n"
"\n"
"Try again?"
msgstr ""
"连接到服务器时发生错误。\n"
"细节：%1\n"
"\n"
"是否重试？"

#. bnc #542792
#. Repository name must be generated from product details
#: src/lib/installation/clients/inst_addon_update_sources.rb:163
msgid "Unknown Product"
msgstr "未知产品"

#: src/lib/installation/clients/inst_addon_update_sources.rb:168
#, ycp-format
msgid "Updates for %1 %2"
msgstr "%1 %2 更新"

#. Reports an error if no product is selected or if the selected product
#. requires a license agreement and it has not been confirmed.
#.
#. @return [Boolean] true if a product has been selected and license
#. agreement confirmed when required; false otherwise
#. disable changing the base product after registering it, in the offline
#. installation we cannot easily change the base product repository
#: src/lib/installation/clients/inst_complex_welcome.rb:219
#: src/lib/installation/widgets/product_selector.rb:81
msgid "Please select a product to install."
msgstr "请选择要安装的产品。"

#: src/lib/installation/clients/inst_complex_welcome.rb:222
msgid "You must accept the license to install this product"
msgstr "您必须接受许可证后才能安装此产品"

#. TRANSLATORS: check box, see #ZMD
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:105
msgid "&Disable ZMD Service"
msgstr "禁用 ZMD 服务(&D)"

#. TRANSLATORS: help text, see #ZMD
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:112
msgid ""
"<p>Select <b>Disable ZMD Service</b> to stop and disable\n"
"the ZMD service during system start.</p>\n"
msgstr ""
"<p>选择<b>禁用 ZMD 服务</b>可在系统启动时\n"
"停止和禁用 ZMD 服务。</p>\n"

#. Check box: start the clone process and store the AutoYaST
#. profile in /root/autoinst.xml
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:145
msgid "&Clone This System for AutoYaST"
msgstr "为 Autoyast 克隆本系统(&C)"

#. caption for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:151
msgid "Installation Completed"
msgstr "安装已完成"

#. congratulation text 1/4
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:159
msgid "<p><b>Congratulations!</b></p>"
msgstr "<p><b>祝贺您！</b></p>"

#. congratulation text 2/4
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:161
msgid ""
"<p>The installation of &product; on your machine is complete.\n"
"After clicking <b>Finish</b>, you can log in to the system.</p>\n"
msgstr ""
"<p>已在您的计算机上完成 &product; 的安装。\n"
"单击<b>完成</b>后，就可以登录该系统了。</p>\n"

#. congratulation text 3/4
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:166
#, ycp-format
msgid "<p>Visit us at %1.</p>"
msgstr "<p>请访问 %1。</p>"

#. congratulation text 4/4
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:169
msgid "<p>Have a lot of fun!<br>Your SUSE Development Team</p>"
msgstr "<p>祝您使用愉快！<br>您的 SUSE 开发团队</p>"

#. help 1/4 for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:193
msgid "<p>Your system is ready for use.</p>"
msgstr "<p>您的系统可以使用了。</p>"

#. help 2/4 for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:195
msgid ""
"<p><b>Finish</b> will close the YaST installation and take you\n"
"to the login screen.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>完成</b>将关闭 YaST 安装进程，\n"
"并将您转到登录屏幕。</p>\n"

#. help 3/4 for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:201
msgid ""
"<p>If you choose the default graphical desktop KDE, you can\n"
"adjust some KDE settings to your hardware. Also notice\n"
"our SUSE Welcome Dialog.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果选择默认的图形桌面 KDE，则可以\n"
"针对硬件调整一些 KDE 设置。还请注意\n"
"我们的 SUSE 欢迎对话框。</p>\n"

#. Show this help only in case of KDE as the default windowmanager
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:213
msgid ""
"<p>Use <b>Clone</b> if you want to create an AutoYaST profile.\n"
"AutoYaST is a way to do a complete SUSE Linux installation without user "
"interaction. AutoYaST\n"
"needs a profile to know what the installed system should look like. If this "
"option is\n"
"selected, a profile of the current system is stored in <tt>/root/autoinst."
"xml</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>使用<b>克隆</b>可创建 AutoYaST 配置文件。\n"
"AutoYaST 是一种不需要与用户交互即可完成 SUSE Linux 安装的方法。AutoYaST\n"
"需要一个配置文件，才能了解已安装系统应是什么情况。如果选中此选项，\n"
"那么当前系统的配置文件将储存在 <tt>/root/autoyast.xml</tt> 中。</p>"

#. #187558
#. Load Add-On products configured in the fist stage
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:315
#, ycp-format
msgid ""
"<p>To clone the current system, the <b>%1</b> package must be installed.</p>"
msgstr "<p>要克隆当前系统，您必须安装 <b>%1</b> 包。</p>"

#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:318
msgid "<p>Install it now?</p>"
msgstr "<p>是否立即安装？</p>"

#. #165860
#. Save sources now because cloning garbles the target
#. Cloning reinitializes sources when it needs them
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:327
msgid "autoyast2 package not installed. Cloning disabled."
msgstr "未安装 autoyast2 包。克隆已禁用。"

#. OEM image if target disk is defined
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:47
msgid "The system will reboot now..."
msgstr "系统将立即重引导..."

#. bnc #395030
#. Use less memory
#. twice more steps
#. own workflow for OEM image deployment
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:105
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:347
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:79
msgid "Deploying Images..."
msgstr "正在部署映像..."

#. BNC #444209
#. false == error
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:164
msgid ""
"Deploying images has failed.\n"
"Aborting the installation...\n"
msgstr ""
"部署映像已失败。\n"
"正在中止安装...\n"

#. TRANSLATORS: pop-up message
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:196
msgid ""
"Debugging has been turned on.\n"
"YaST will open a software manager for you to check the current status of "
"packages."
msgstr ""
"已经开启调试功能。\n"
"YaST 将打开一个软件管理器供您检查包当前的状态。"

#. unknown image
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:371
#, ycp-format
msgid "Downloading image at speed %1/s"
msgstr "正在以 %1/秒的速度下载映像"

#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:376
#, ycp-format
msgid "Downloading image %1 at speed %2/s"
msgstr "正在以 %2/秒的速度下载映像 %1"

#. reset the label
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:436
msgid "Deploying image..."
msgstr "正在部署映像..."

#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:439
#, ycp-format
msgid "Deploying image %1..."
msgstr "正在部署映像 %1..."

#. FIXME: move blacklist to Storage
#: src/lib/installation/clients/inst_disk_for_image.rb:83
msgid "Select the disk to deploy the image to."
msgstr "选择要将映像部署到的磁盘。"

#: src/lib/installation/clients/inst_disk_for_image.rb:84
msgid "All data on the disk will be lost!!!"
msgstr "该磁盘上的所有数据都将丢失！"

#: src/lib/installation/clients/inst_disk_for_image.rb:86
msgid "&Disk to Use"
msgstr "要使用的磁盘(&D)"

#: src/lib/installation/clients/inst_disk_for_image.rb:91
msgid ""
"Select the disk, which the image will be deployed to. All data on the disk "
"will be lost and the disk will be partitioned as defined in the image."
msgstr ""
"选择要将映像部署到的磁盘。该磁盘上的所有数据都将丢失，并且磁盘将按映像中的定"
"义分区。"

#: src/lib/installation/clients/inst_disk_for_image.rb:98
msgid "Hard Disk for Image Deployment"
msgstr "用于部署映像的硬盘"

#. popup label
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:61
msgid "Detecting Available Controllers"
msgstr "正在检测可用的控制器"

#. detect zFCP disks
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:82
msgid "Configure &DASD Disks"
msgstr "配置 DASD 磁盘(&D)"

#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:88
msgid "Configure &ZFCP Disks"
msgstr "配置 ZFCP 磁盘(&Z)"

#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:94
msgid "Configure &FCoE Interfaces"
msgstr "配置 FCoE 接口(&F)"

#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:108
msgid "Configure &iSCSI Disks"
msgstr "配置 iSCSI 磁盘(&I)"

#. Finish
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:167
msgid "Net&work Configuration..."
msgstr "网络配置(&w)..."

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:173
msgid "Disk Activation"
msgstr "磁盘激活"

#. TRANSLATORS: Help text for "Network configuration..." button in the Disks activation dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:218
msgid ""
"<h2>Network configuration</h2>Launches the Network configuration dialog."
msgstr "<h2>网络配置</h2>启动网络配置对话框。"

#. TRANSLATORS: Help text for "Configure DASD Disks" button in the Disks activation dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:226
msgid ""
"<h2>Configure DASD Disks</h2>Opens the dialog to configure the <b>D</b>irect "
"<b>A</b>ccess <b>S</b>torage <b>D</b>isks."
msgstr ""
"<h2>配置 DASD 磁盘</h2>打开对话框配置直接访问存储盘(<b>D</b>irect <b>A</"
"b>ccess <b>S</b>torage <b>D</b>isks)。"

#. TRANSLATORS: Help text for "Configure zFCP Disks" button in the Disks activation dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:235
msgid ""
"<h2>Configure zFCP Disks</h2>Allows to configure the Fibre Channel Attached "
"SCSI Disks."
msgstr "<h2>配置 zFCP 磁盘</h2>允许您配置光纤通道连接的 SCSI 磁盘。"

#. TRANSLATORS: Help text for "Configure FCoE Interfaces" button in the Disks activation dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:243
msgid ""
"<h2>Configure FCoE Interfaces</h2>Shows the dialog to manage the <b>F</"
"b>ibre <b>C</b>hannel <b>o</b>ver <b>E</b>thernet interfaces."
msgstr ""
"<h2>配置 FCoE 接口</h2>显示对话框管理以太网光纤通道(<b>F</b>ibre <b>C</"
"b>hannel <b>o</b>ver <b>E</b>thernet)接口。"

#. TRANSLATORS: Help text for "Configure iSCSI Disks" button in the Disks activation dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:250
msgid ""
"<h2>Configure iSCSI Disks</h2>Executes the iSCSI initiator configuration."
msgstr "<h2>配置 iSCSI 磁盘</h2>执行 iSCSI 发起端配置。"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_doit.rb:56
msgid "Installation - Warming Up"
msgstr "安装 - 准备工作"

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/lib/installation/clients/inst_doit.rb:63
msgid "<p>Installation is just about to start!</p>"
msgstr "<p>安装即将开始！</p>"

#. Set the UI content to show some progress.
#. FIXME: use a better title (reused existing texts because of text freeze)
#. TRANSLATORS: dialog caption
#. bug #302384
#: src/lib/installation/clients/inst_download_release_notes.rb:80
#: src/lib/installation/clients/inst_initialization.rb:54
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:144
msgid "Initializing"
msgstr "正在初始化"

#. TRANSLATORS: dialog progress message
#: src/lib/installation/clients/inst_download_release_notes.rb:80
#: src/lib/installation/clients/inst_initialization.rb:42
msgid "Initializing the installation..."
msgstr "正在初始化安装..."

#. Refresh release notes UI
#: src/lib/installation/clients/inst_download_release_notes.rb:131
msgid "Re&lease Notes..."
msgstr "发行说明(&L)..."

#. Displays
#. TRANSLATORS: 'product' stands for the product's name
#: src/lib/installation/clients/inst_download_release_notes.rb:153
msgid "The release notes for the following products could not be retrieved:"
msgstr ""

#. popup message, list of repositores is appended to the text
#: src/lib/installation/clients/inst_extrasources.rb:148
msgid "Package updates have been found in these additional repositories:"
msgstr "在这些额外的储存库中找到了包更新："

#. yes/no popup question
#: src/lib/installation/clients/inst_extrasources.rb:166
msgid "Start the software manager to check and install the updates?"
msgstr "是否启动软件管理器以检查和安装这些更新？"

#. check box
#: src/lib/installation/clients/inst_extrasources.rb:495
msgid "Show &package updates"
msgstr "显示包更新(&P)"

#. a fallback busy message
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:95
#, ycp-format
msgid "Calling step %1..."
msgstr "正在调用步骤 %1..."

#. use as ' * %1' -> ' * One of the finish steps...' in the SlideShow log
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:109
#, ycp-format
msgid " * %1"
msgstr " * %1"

#. --> Functions
#. get the latest errors
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:251
msgid "Installation Error"
msgstr "安装错误"

#. Adjust a SlideShow dialog if not configured
#. just random number like others, but expect that package installation takes most
#. just make it longer than inst_finish
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:272
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:67
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:85
msgid "Finishing Basic Installation"
msgstr "正在完成基本安装"

#. Might be left from the previous stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:295
msgid "Creating list of finish scripts to call..."
msgstr "正在创建要调用的收尾脚本列表..."

#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:303
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. progress stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:449
msgid "Copy files to installed system"
msgstr "将文件复制到已安装的系统"

#. progress stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:455
msgid "Save configuration"
msgstr "保存配置"

#. progress stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:461
msgid "Save installation settings"
msgstr "保存安装设置"

#. bnc#860089: Save bootloader as late as possible
#. all different (config) files need to be written and copied first
#. progress stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:469
msgid "Install boot manager"
msgstr "安装引导管理器"

#. progress stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:475
msgid "Prepare system for initial boot"
msgstr "为初次引导准备系统"

#. some steps are called in live installer only
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:539
#, ycp-format
msgid "Client %1 returned invalid data."
msgstr "客户端 %1 返回的数据无效。"

#. FIXME: looks like product specific finish steps are not used at all
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:573
#, ycp-format
msgid "Checking stage: %1..."
msgstr "正在检查阶段：%1..."

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/lib/installation/clients/inst_initialization.rb:40
msgid "Installation is being initialized."
msgstr "正在初始化安装。"

#. TRANSLATORS: dialog progress message
#: src/lib/installation/clients/inst_initialization.rb:48
msgid "Preparing the initial system configuration..."
msgstr "正在准备初始系统配置..."

#. Shows a dialog allowing the user to modify the invalid URL, modifying the
#. /etc/install.inf file with the new value. In case of cancelled or empty,
#. the URL will be completely removed.
#.
#. @param regurl [String]
#: src/lib/installation/clients/inst_install_inf.rb:54
msgid ""
"If you decide to cancel, the custom URL\n"
"will be completely ignored.\n"
"\n"
"Really cancel URL modification?"
msgstr ""
"如果您决定取消，自定义的 URL\n"
"将被完全忽略。\n"
"\n"
"真的要取消 URL 的修改吗？"

#. dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:76
msgid "Installation Options"
msgstr "安装选项"

#. check box
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:171
msgid "&Add Online Repositories Before Installation"
msgstr "在安装前添加联机储存库(&A)"

#. check box
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:183
msgid "In&clude Add-on Products from Separate Media"
msgstr "包括独立媒体中的外接式附件(&C)"

#. help text for installation method
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:194
msgid "<p><big><b>Installation Options</b></big></p>"
msgstr "<p><big><b>安装选项</b></big></p>"

#. help text for installation option
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:197
msgid ""
"<p>\n"
"To use suggested remote repositories during installation or update, select\n"
"<b>Add Online Repositories Before Installation</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"要在安装或更新期间使用建议的远程储存库，请选择\n"
"<b>在安装前添加联机储存库</b>。</p>"

#. help text for installation method
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:203
msgid ""
"<p>\n"
"To install an add-on product from separate media together with &product;, "
"select\n"
"<b>Include Add-on Products from Separate Media</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要在安装 &product; 时从独立媒体安装外接式附件，\n"
"请选择<b>包括独立媒体中的外接式附件</b>。</p>\n"

#. help text: additional help for installation
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:206
msgid ""
"<p>If you need specific hardware drivers for installation, see <i>http://"
"drivers.suse.com</i> site.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您需要安装特定硬件驱动程序，请访问 <i>http://drivers.suse.com</i> 网"
"站。</p>"

#. Title for root-password dialogue
#: src/lib/installation/clients/inst_keyboard_root_password.rb:52
msgid "Keyboard Layout and Password for the System Administrator \"root\""
msgstr "系统管理员 \"root\" 的键盘布局和密码"

#. Error message
#: src/lib/installation/clients/inst_license.rb:126
msgid "Internal error: Missing license to show"
msgstr "内部错误：缺少要显示的许可证"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:80
msgid "Network Setup"
msgstr "网络设置"

#. TRANSLATORS: dialog label
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:93
msgid ""
"No network setup has been found.\n"
"It is important if using remote repositories,\n"
"otherwise you can safely skip it.\n"
msgstr ""
"找不到网络设置。\n"
"它对使用远程储存库很重要，\n"
"如果不使用远程储存库，您可以放心地跳过此项。\n"

#. TRANSLATORS: dialog label
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:103
msgid "Configure your network card now?"
msgstr "是否立即配置网卡？"

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:107
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:116
msgid "&Yes, Run the Network Setup"
msgstr "是，运行网络设置(&Y)"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:124
msgid "No, &Skip the Network Setup"
msgstr "否，跳过网络设置(&S)"

#. TRANSLATORS: help text, part 1/2
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:137
msgid ""
"<p>The current installation system does not\n"
"have a configured network.</p>\n"
msgstr ""
"<p>当前安装的系统不具有\n"
"配置好的网络。</p>\n"

#. TRANSLATORS: help text, part 2/2
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:141
msgid ""
"<p>A configured network is needed for using remote repositories\n"
"or add-on products. If you do not use remote repositories, skip the "
"configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要使用远程储存库或外接式附件，您需要一个配置好的网络。\n"
"如果您不想使用任何远程储存库，可以跳过此配置。</p>\n"

#. error popup
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:188
#, ycp-format
msgid ""
"Network configuration has failed.\n"
"Check the log file %1 for details."
msgstr ""
"网络配置已失败。\n"
"详情请查看日志文件 %1。"

#. FIXME: this is odd!
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:54
msgid "Preparing disks..."
msgstr "正在准备磁盘..."

#. two minutes only when doing partitioning
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:60
msgid "Installing Packages..."
msgstr "正在安装包..."

#. TRANSLATORS: error message - the module does not provide command line interface
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:59
msgid "There is no user interface available for this module."
msgstr "此模块没有可用的用户界面。"

#. combobox item
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:157
#, ycp-format
msgid "Language: %1"
msgstr "语言：%1"

#. caption for dialog "Release Notes"
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:205
msgid "Release Notes"
msgstr "发行说明"

#. combobox
#. TRANSLATORS: Combo box
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:216
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:429
msgid "&Language"
msgstr "语言(&L)"

#. doesn't have DumpTab or too many products
#. +2 thingies on the right
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:247
msgid "&Product"
msgstr "产品(&P)"

#. help text for dialog "Release Notes"
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:259
msgid ""
"<p>The <b>release notes</b> for the installed Linux system provide a brief\n"
"summary of new features and changes.</p>\n"
msgstr "<p>安装好的 Linux 系统的<b>发行说明</b>概述了新功能和一些改动。</p>\n"

#. informative message in RichText widget
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:455
msgid "<p>No release notes have been installed.</p>"
msgstr "<p>未安装任何发行说明。</p>"

#. This dialog in not interactive
#. always return `back when came from the previous dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:70
msgid "Analyzing the Computer"
msgstr "正在分析计算机"

#. TRANSLATORS: progress steps in system probing
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:88
msgid "Probe USB devices"
msgstr "探测 USB 设备"

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:89
msgid "Probing USB devices..."
msgstr "正在探测 USB 设备..."

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:92
msgid "Probe FireWire devices"
msgstr "探测 FireWire 设备"

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:93
msgid "Probing FireWire devices..."
msgstr "正在探测 FireWire 设备..."

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:100
msgid "Probe hard disks"
msgstr "探测硬盘"

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:101
msgid "Probing hard disks..."
msgstr "正在探测硬盘..."

#. FATE #302980: Simplified user config during installation
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:105
msgid "Search for system files"
msgstr "搜索系统文件"

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:106
msgid "Searching for system files..."
msgstr "正在搜索系统文件..."

#. we cannot initialize during update software manager until we know target partition
#. as base product is not known
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:115
msgid "Initialize software manager"
msgstr "初始化软件管理器"

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:116
msgid "Initializing software manager..."
msgstr "正在初始化软件管理器..."

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:122
msgid "System Probing"
msgstr "系统探测"

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:128
msgid "YaST is probing computer hardware and installed systems now."
msgstr "YaST 现在正在探测计算机硬件和已安装的系统。"

#. additonal error when HW was not found
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:191
msgid ""
"\n"
"Check 'drivers.suse.com' if you need specific hardware drivers for "
"installation."
msgstr ""
"\n"
"如果您需要安装特定硬件驱动程序，请查看“drivers.suse.com”。"

#. TRANSLATORS: Error pop-up
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:204
#, ycp-format
msgid ""
"No hard disks were found for the installation.\n"
"Please check your hardware!\n"
"%1\n"
msgstr ""
"未找到可用于安装的硬盘。\n"
"请检查您的硬件！\n"
"%1\n"

#. popup message
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:230
msgid ""
"Failed to initialize the software repositories.\n"
"Aborting the installation."
msgstr ""
"未能初始化软件储存库。\n"
"正在中止安装。"

#. Return the self-update URLs
#.
#. @return [Array<URI>] self-update URLs
#.
#. @see #default_self_update_url
#. @see #custom_self_update_url
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:190
msgid ""
"The registration URL provided is not valid.\n"
"Skipping installer update.\n"
msgstr ""
"提供的注册 URL 无效。\n"
"正在跳过安装程序更新。\n"

#. TRANSLATORS: %s is an URL
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:229
#, c-format
msgid ""
"A valid update could not be found at\n"
"%s.\n"
"\n"
msgstr ""
"在以下位置未找到有效的更新：\n"
"%s。\n"
"\n"

#. TRANSLATORS: %s is an URL
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:235
#, c-format
msgid ""
"Could not fetch update from\n"
"%s.\n"
"\n"
msgstr ""
"无法从以下位置提取更新：\n"
"%s。\n"
"\n"

#. Launch the network configuration client on users' demand
#.
#. Ask the user about checking network configuration. If she/he accepts,
#. the `inst_lan` client will be launched.
#.
#. @param reason [String] reason why user want to check his network configuration
#. @return [Boolean] true if the network configuration client was launched;
#. false if the network is not configured.
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:259
msgid ""
"\n"
"Would you like to check your network configuration\n"
"and try installing the updates again?"
msgstr ""
"\n"
"是否要检查网络配置\n"
"并再次尝试安装更新？"

#. Return a message to be shown when the updates repo could not be probed
#.
#. @param url [URI,String] Repository URI
#. @return [String] Message including the repository URL
#.
#. @see #self_update_url
#. NOTE: the proxy cannot be configured in the YaST installer yet,
#. it needs to be set via the "proxy" boot option.
#. TRANSLATORS: %s is an URL
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:300
#, c-format
msgid ""
"Downloading the optional installer updates from \n"
"%s\n"
"failed.\n"
"\n"
"You can continue the installation without applying the updates.\n"
"However, some potentially important bug fixes might be missing.\n"
"\n"
"If you need a proxy server to access the update repository\n"
"then use the \"proxy\" boot parameter.\n"
msgstr ""
"从以下位置下载可选安装程序更新失败：\n"
"%s\n"
"\n"
"\n"
"您可以不应用更新继续安装。\n"
"但某些潜在重要的 bug 修复可能会缺失。\n"
"\n"
"如果您需要代理服务器以访问更新储存库，\n"
"请使用“proxy”引导参数。\n"

#. TRANSLATORS: progress label
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:392
msgid "Add Update Repository"
msgstr "添加更新软件源"

#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:393
msgid "Download the Packages"
msgstr "下载包"

#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:394
msgid "Copy the Add-on Packages"
msgstr "复制附件软件包"

#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:395
msgid "Apply the Packages"
msgstr "应用软件包"

#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:396
msgid "Restart"
msgstr "重启动"

#. TRANSLATORS: dialog title
#. TRANSLATORS: progress title
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:407
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:409
msgid "Updating the Installer..."
msgstr "正在更新安装程序..."

#. TRANSLATORS: error message, %{repos} is replaced by an URL list
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:457
#, perl-brace-format
msgid ""
"The installer found unexpected package versions in the installer\n"
"self update repository. Make sure that the self update\n"
"URL points to a correct repository.\n"
"\n"
"Configured update repositories:\n"
"%{repos}"
msgstr ""
"安装程序在其自更新仓库发现了异常的软件包版本。\n"
"请确保自更新 URL 指向了正确的仓库。\n"
"\n"
"配置更新仓库：\n"
"%{repos}"

#. TRANSLATORS: part of an popup message, %s is replaced by the name
#. of the installer system, e.g. "SUSE Linux Enterprise 15 SP2"
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:465
#, c-format
msgid "Installation system: %s"
msgstr "安装系统：%s"

#. TRANSLATORS: part of an popup message
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:469
msgid "The installer self update will be skipped."
msgstr "将跳过安装程序自我更新。"

#. Fetch the profile from the given URI
#.
#. @return [Hash, nil] current profile if fetched or exists; nil otherwise
#.
#. @see Yast::Profile.current
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:517
msgid ""
"Error while parsing the control file.\n"
"\n"
msgstr ""
"解析控制文件时出现错误。\n"
"\n"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:101
msgid "Previously Used Repositories"
msgstr "以前使用过的储存库"

#. TRANSLATORS: dialog text, possibly multiline,
#. Please, do not use more than about 50 characters per line.
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:107
msgid ""
"These repositories were found on the system\n"
"you are upgrading:"
msgstr ""
"在您将要升级的系统中找到这些\n"
"储存库："

#. TRANSLATORS: Table header item
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:117
msgid "Action"
msgstr "操作"

#. TRANSLATORS: Table header item
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:119
msgid "Repository"
msgstr "储存库"

#. TRANSLATORS: Table header item
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:121
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. TRANSLATORS: The action to perform with a repository
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:152
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. TRANSLATORS: The action to perform with a repository
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:155
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. TRANSLATORS: The action to perform with a repository
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:158
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. TRANSLATORS: The action to perform with a repository
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:161
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#. TRANSLATORS: the "Toggle Action" button label
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:170
msgid "&Toggle Action"
msgstr "切换操作(&T)"

#. TRANSLATORS: the "Change URL" button label
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:178
msgid "&Change URL..."
msgstr "更改 URL(&C)..."

#. TRANSLATORS: Text entry for changing the repositoru URL
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:212
msgid "&Repository URL"
msgstr "储存库 URL(&R)"

#. TRANSLATORS: help text 1/3
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:317
msgid ""
"<p>Here you see all software repositories found on the system you are "
"upgrading. Enable the ones you want to include in the upgrade process.</p>"
msgstr ""
"<p>将在此处显示从您要升级的系统上找到的所有软件储存库。请启用希望包含在升级过"
"程中的软件储存库。</p>"

#. TRANSLATORS: help text 2/3, %{toggle_action} is replaced by the button label
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:321
#, perl-brace-format
msgid ""
"<p>To enable, remove or disable an URL, click the <b>%{toggle_action}</b> "
"button or double-click the respective table item.</p>"
msgstr ""
"<p>要启用、移除或禁用某个 URL，请单击<b>%{toggle_action}</b>按钮，或双击相应"
"的表项。</p>"

#. TRANSLATORS: help text 3/3, %{change_url} is replaced by the button label
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:327
#, perl-brace-format
msgid "<p>To change the URL, click the <b>%{change_url}</b> button.</p>"
msgstr "<p>要更改 URL，请单击<b>%{change_url}</b>按钮。</p>"

#. dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_welcome.rb:61
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#. welcome text 1/4
#: src/lib/installation/clients/inst_welcome.rb:64
msgid "<p><b>Welcome!</b></p>"
msgstr "<p><b>欢迎！</b></p>"

#. welcome text 2/4
#: src/lib/installation/clients/inst_welcome.rb:66
msgid ""
"<p>There are a few more steps to take before your system is ready to\n"
"use. YaST will now guide you through some basic configuration.  Click\n"
"<b>Next</b> to continue. </p>\n"
"            \n"
msgstr ""
"<p>还需要完成几个步骤，您的系统才可\n"
"使用。YaST 现在将引导您完成一些基本配置。 单击\n"
"<b>下一步</b>继续。</p>\n"
"            \n"

#. help ttext
#: src/lib/installation/clients/inst_welcome.rb:78
msgid ""
"<p>Click <b>Next</b> to perform the\n"
"basic configuration of the system.</p>\n"
msgstr ""
"<p>请单击<b>下一步</b>执行\n"
"基本系统配置。</p>\n"

#. TRANSLATORS: error message
#: src/lib/installation/clients/installation.rb:102
msgid "No workflow defined for this kind of installation."
msgstr "没有为此类安装定义任何工作流程。"

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/installation_settings_finish.rb:59
msgid "Writing automatic configuration..."
msgstr "正在写入自动配置..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/kernel_finish.rb:63
msgid "Updating kernel module dependencies..."
msgstr "正在更新内核模块依赖项..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/ldconfig_finish.rb:59
msgid "Setting up linker cache..."
msgstr "正在设置链接器超速缓存..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/network_finish.rb:59
msgid "Saving network configuration..."
msgstr "正在保存网络配置..."

#. File:    pre_umount_finish.rb
#.
#. Module:  Step of base installation finish
#: src/lib/installation/clients/pre_umount_finish.rb:26
msgid "Checking the installed system..."
msgstr "正在检查已安装的系统..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/proxy_finish.rb:64
msgid "Saving proxy configuration..."
msgstr "正在保存代理配置..."

#. This is a step of base installation finish and is responsible of write the
#. specific configuration for the current system role.
#.
#. It has been added for CaaSP Roles (FATE#321754) and currently only
#. the 'worker_role' has an special behavior.
#: src/lib/installation/clients/roles_finish.rb:33
msgid "Writing specific role configuration  ..."
msgstr "正在写入特定角色配置..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:131
msgid "Saving time zone..."
msgstr "正在保存时区..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:142
msgid "Saving keyboard configuration..."
msgstr "正在保存键盘配置..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:148
msgid "Saving language..."
msgstr "正在保存语言..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:153
msgid "Saving console configuration..."
msgstr "正在保存控制台配置..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:171
msgid "Saving product information..."
msgstr "正在保存产品信息..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:176
msgid "Saving automatic installation settings..."
msgstr "正在保存自动安装设置..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_hw_status_finish.rb:65
msgid "Saving hardware configuration..."
msgstr "正在保存硬件配置..."

#. Constuctor
#: src/lib/installation/clients/security_finish.rb:51
msgid "Writing Security Configuration..."
msgstr "正在写入安全配置..."

#. Proposal title
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:70
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. Menu entry label
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:72
msgid "&Security"
msgstr "安全(&S)"

#. TRANSLATORS: proposal warning text preventing the user to block
#. the root login by error.
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:95
msgid ""
"The 'root' user uses only SSH key-based authentication. <br>With the current "
"settings the user might not be allowed to login."
msgstr ""
"“root”用户仅使用基于 SSH 密钥的身份验证。<br>如果使用当前设置，可能不允许该用"
"户登录。"

#. Returns the cpu mitigation part of the bootloader proposal description
#. Returns nil if this part should be skipped
#. @return [String] proposal html text
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:151
msgid "CPU Mitigations: "
msgstr "CPU 缓解策略： "

#. Show VNC port only if installing over VNC
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:188
#, c-format
msgid "VNC ports will be open (<a href=\"%s\">block</a>)"
msgstr "将打开 VNC 端口（<a href=\"%s\">阻止</a>）"

#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:190
#, c-format
msgid "VNC ports will be blocked (<a href=\"%s\">open</a>)"
msgstr "将阻止 VNC 端口（<a href=\"%s\">打开</a>）"

#. Returns the SSH-port part of the firewall proposal description
#. Returns nil if this part should be skipped
#. @return [String] proposal html text
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:201
#, c-format
msgid "SSH port will be open (<a href=\"%s\">block</a>)"
msgstr "将打开 SSH 端口（<a href=\"%s\">阻止</a>）"

#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:203
#, c-format
msgid "SSH port will be blocked (<a href=\"%s\">open</a>)"
msgstr "将阻止 SSH 端口（<a href=\"%s\">打开</a>）"

#. Returns the Firewalld service part of the firewall proposal description
#. @return [String] proposal html text
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:211
#, c-format
msgid "Firewall will be enabled (<a href=\"%s\">disable</a>)"
msgstr "将启用防火墙（<a href=\"%s\">禁用</a>）"

#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:215
#, c-format
msgid "Firewall will be disabled (<a href=\"%s\">enable</a>)"
msgstr "将禁用防火墙（<a href=\"%s\">启用</a>）"

#. Returns the SSH service part of the firewall proposal description
#. @return [String] proposal html text
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:225
#, c-format
msgid "SSH service will be enabled (<a href=\"%s\">disable</a>)"
msgstr "将启用 SSH 服务（<a href=\"%s\">禁用</a>）"

#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:229
#, c-format
msgid "SSH service will be disabled (<a href=\"%s\">enable</a>)"
msgstr "将禁用 SSH 服务（<a href=\"%s\">启用</a>）"

#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:239
#, c-format
msgid "PolicyKit Default Privileges: %s"
msgstr "PolicyKit 默认特权：%s"

#. TRANSLATORS: Proposal's text describing that the active Linux Security Major Module
#. after the installation will be SELinux running in the selected mode which could be
#. 'enforcing', 'permissive' or 'disabled'
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:259
#, perl-brace-format
msgid "Linux Security Module: Activate %{module} in '%{mode}' mode"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Proposal's text describing that the active Linux Security Major Module
#. after the installation will be AppArmor
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:265
#, perl-brace-format
msgid "Linux Security Module: Activate %{module}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Proposal's text describing that no Linux Security Major Module will be
#. activated after the installation
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:269
msgid "Linux Security Module: No major module will be activated"
msgstr ""

#: src/lib/installation/clients/services_finish.rb:9
msgid "Adapting system services ..."
msgstr "正在适配系统服务..."

#. normal=configuration in an installed system
#: src/lib/installation/clients/ssh_import_auto.rb:133
msgid "It makes no sense to write these settings to system."
msgstr "将这些设置写入系统是无意义的。"

#. proposal part - bootloader label
#. For some reason the CheckBoxFrame Label is cut if the label size
#. exceeds the CheckBoxFrame content's width. MinWidth with label length
#. is used to avoid this issue.
#: src/lib/installation/clients/ssh_import_proposal.rb:22
#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:98
msgid "Import SSH Host Keys and Configuration"
msgstr "导入 SSH 主机密钥和配置"

#. menubutton entry
#: src/lib/installation/clients/ssh_import_proposal.rb:24
msgid "&Import SSH Host Keys and Configuration"
msgstr "导入 SSH 主机密钥和配置(&I)"

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/ssh_settings_finish.rb:63
msgid "Copying SSH settings to installed system..."
msgstr "正在将 SSH 设置复制到已安装的系统..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/switch_scr_finish.rb:64
msgid "Moving to installed system..."
msgstr "正在移动到已安装的系统..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/umount_finish.rb:46
msgid "Unmounting all mounted devices..."
msgstr "正在卸下所有已装入的设备..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/x11_finish.rb:64
msgid "Copying X Window System configuration into system..."
msgstr "正在将 X Window 系统配置复制到系统..."

#. call command
#: src/lib/installation/clients/yast_inf_finish.rb:106
msgid ""
"\n"
"**************************************************************\n"
"\n"
"Loading installed kernel using kexec.\n"
"\n"
"Trying to load installed kernel via kexec instead of rebooting\n"
"Please, wait.\n"
"\n"
"**************************************************************\n"
"\t\t"
msgstr ""
"\n"
"**************************************************************\n"
"\n"
"正在使用 kexec 装载已安装的内核。\n"
"\n"
"正在尝试通过 kexec 装载已安装的内核而非重引导\n"
"请稍候。\n"
"\n"
"**************************************************************\n"
"\t\t"

#. this is the most important message so make it translatable,
#. the console is for experts so it is OK have the rest untranslated
#. TRANSLATORS: help text displayed in the installer command line console,
#. do not change these texts they are replaced:
#. %{cmd} is replaced by a command name
#. %{keys} is replaced by a keyboard shortcut
#: src/lib/installation/console/commands.rb:50
#, perl-brace-format
msgid ""
"Type '%{cmd}' or press %{keys} to close the console and go back to the "
"installer"
msgstr "键入“%{cmd}”或按 %{keys} 关闭控制台并返回到安装程序"

#. TRANSLATORS: dialog title
#: src/lib/installation/console/menu.rb:44
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. create a new Wizard dialog to hide the installation steps on the left side
#: src/lib/installation/console/menu.rb:94
msgid ""
"<p>This is a special configuration menu which allows configuring the system "
"during installation or tweak some installation options.</p>"
msgstr ""
"<p>这是一个特殊的配置菜单，可用于在安装或调整某些安装选项期间配置系统。</p>"

#. TRANSLATORS: error message
#: src/lib/installation/console/menu.rb:104
msgid ""
"The installer configuration dialog cannot be displayed when a popup window "
"is visible.\n"
"Close the popup first and then repeat the action."
msgstr ""
"当弹出窗口可见时无法显示安装程序配置对话框。\n"
"请先关闭弹出窗口，然后重复操作。"

#. define a button for starting the command line console
#: src/lib/installation/console/plugins/console_button.rb:30
msgid "Expert Console..."
msgstr "专家控制台..."

#: src/lib/installation/console/plugins/console_button.rb:40
msgid ""
"<p>The <b>Expert Console</b> button starts a command line interface to the "
"installer. It is intended for special purposes, wrong usage might result in "
"crash or unexpected behavior.</p>"
msgstr ""
"<p>按下<b>专家控制台</b>按钮会启动安装程序的命令行界面。该界面用于特殊目的，"
"使用不当可能导致崩溃或意外行为。</p>"

#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006-2015 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#: src/lib/installation/copy_logs_finish.rb:44
msgid "Copying log files to installed system..."
msgstr "正在将日志文件复制到已安装的系统..."

#. Returns the dialog title
#.
#. The title can vary depending if the license agreement or the product
#. selection is shown.
#.
#. @return [String] Dialog's title
#: src/lib/installation/dialogs/complex_welcome.rb:64
msgid "Language, Keyboard and Product Selection"
msgstr "语言、键盘和产品选择"

#: src/lib/installation/dialogs/complex_welcome.rb:66
msgid "Language, Keyboard and License Agreement"
msgstr "语言、键盘和许可协议"

#: src/lib/installation/dialogs/complex_welcome.rb:68
msgid "Language and Keyboard Selection"
msgstr "语言和键盘选择"

#. for now display the configuration button only in openSUSE Tumbleweed
#. TODO: later enable it also for SLE15-SP4 and Leap 15.4
#: src/lib/installation/dialogs/complex_welcome.rb:133
msgid "K&eyboard Test"
msgstr "键盘测试(&e)"

#. Clear previously selected role
#: src/lib/installation/dialogs/desktop_roles.rb:31
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#. TRANSLATORS: dialog title
#: src/lib/installation/dialogs/ntp_setup.rb:44
msgid "NTP Setup"
msgstr "NTP 设置"

#. The dialog is used to select from available product that can do system installation.
#. Currently it is mainly used for LeanOS that have on one media more products.
#: src/lib/installation/dialogs/product_selection.rb:21
msgid "Product Selection"
msgstr "产品选择"

#. TRANSLATORS: Help text alerting the user about a invalid url
#: src/lib/installation/dialogs/registration_url_dialog.rb:32
msgid ""
"<p>\n"
"The registration URL provided in the command line is not valid.\n"
"Check that you entered it correctly and try again.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"命令行中提供的注册 URL 无效。\n"
"请检查您输入的内容是否正确，然后重试。\n"
"</p>"

#: src/lib/installation/dialogs/registration_url_dialog.rb:39
#: src/lib/installation/dialogs/registration_url_dialog.rb:43
msgid "Registration URL"
msgstr "注册 URL"

#. Dialog for security proposal configuration
#: src/lib/installation/dialogs/security.rb:40
msgid "Security Configuration"
msgstr "安全配置"

#. Hostname of the current system.
#.
#. Getting the hostname is sometimes a little bit slow, so the value is
#. cached to be reused in every dialog redraw
#.
#. @return [String]
#: src/lib/installation/dialogs/security.rb:109
msgid "Firewall and SSH service"
msgstr "防火墙和 SSH 服务"

#: src/lib/installation/dialogs/security.rb:116
msgid "PolicyKit"
msgstr "PolicyKit"

#: src/lib/installation/dialogs/security.rb:123
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/lib/installation/dialogs/security.rb:130
msgid "Linux Security Module"
msgstr ""

#. Event callback for the 'ok' button
#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:65
msgid "I would like to import SSH host keys from a previous installation"
msgstr "我要从先前的安装导入 SSH 主机密钥"

#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:102
msgid ""
"<p>Every SSH server is identified by one or several public host keys. Choose "
"an existing Linux installation to reuse the host keys -and thus the "
"identity- of its SSH server. The key files found in /etc/ssh (one pair of "
"files per host key) will be copied to the new system being installed.</"
"p><p>Check <b>Import SSH Configuration</b> to also copy other files found "
"in /etc/ssh, in addition to the keys.</p>"
msgstr ""
"<p>每一个 SSH 服务器都通过一个或多个公共主机密钥来识别。选择现有的 Linux 安装"
"会重用其 SSH 服务器的主机密钥并因而重用其身份。/etc/ssh 中的密钥文件（每个主"
"机密钥对应一对文件）将会复制到正在安装的新系统中。</p><p>如果选中<b>导入 SSH "
"配置</b>，则除了密钥以外还会复制 /etc/ssh 中的其他文件。</p>"

#. AutoYaST configuration mode. The user can input the device e.b. /dev/sda0
#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:115
msgid "&Device"
msgstr "设备(&D)"

#. TRANSLATORS: %{system_name} is a string like "openSUSE 13.2", %{device}
#. is a string like /dev/sda1
#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:136
#, perl-brace-format
msgid "%{system_name} at %{device}"
msgstr "%{device} 上的 %{system_name}"

#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:141
msgid "Import SSH Configuration"
msgstr "导入 SSH 配置"

#. returns true if there is no error or user approved stored errors
#: src/lib/installation/proposal_errors.rb:34
msgid "Error Found in Installation Settings"
msgstr "于安装设置中发现了错误"

#: src/lib/installation/proposal_errors.rb:35
msgid ""
"The following errors were found in the configuration proposal.\n"
"If you continue with the installation it may not be successful.\n"
"Errors:\n"
msgstr ""
"在配置提案中找到了以下错误。\n"
"若继续安装，可能无法成功。\n"
"错误：\n"

#. question in a popup box
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:240
msgid "Really reset everything to default values?"
msgstr "是否确实要将所有值都重设置为默认值？"

#. explain consequences of a decision
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:242
msgid "You will lose all changes."
msgstr "您将丢失所有更改。"

#. User doesn't want to use any of the settings
#. message show when user has disabled the configuration
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:300
msgid "Skipping configuration upon user request"
msgstr "根据用户请求跳过配置"

#. error message is a popup
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:322
msgid ""
"The proposal contains an error that must be\n"
"resolved before continuing.\n"
msgstr ""
"建议存在错误，必须在解决错误后\n"
"才能继续。\n"

#. busy message
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:444
msgid "Adapting the proposal to the current settings..."
msgstr "正在调整对当前设置的建议..."

#. First run
#. busy message;
#. Initial contents of proposal subwindow while proposals are calculated
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:448
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:733
msgid "Analyzing your system..."
msgstr "正在分析您的系统..."

#. fallback proposal, means usually an internal error
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:551
msgid "ERROR: No proposal"
msgstr "错误：无建议"

#. Submodules handle their own error reporting
#. text for a message box
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:592
msgid ""
"Configuration saved.\n"
"There were errors."
msgstr ""
"配置已保存，\n"
"但存在错误。"

#. radiobuttons
#. Check box: Skip all the configurations in this dialog -
#. do this later manually or not at all
#. Translators: About 40 characters max,
#. use newlines for longer translations.
#. radio button
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:687
msgid "&Skip Configuration"
msgstr "跳过配置(&S)"

#. radio button
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:696
msgid "&Use Following Configuration"
msgstr "使用以下配置(&U)"

#. menu button
#. menu button
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:713
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:830
msgid "&Change..."
msgstr "更改(&C)..."

#. Help message between headline and installation proposal / settings summary.
#. May contain newlines, but don't make it very much longer than the original.
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:761
msgid "Click a headline to make changes or use the \"Change...\" menu below."
msgstr "单击任一标题或使用下面的“更改...”菜单进行更改。"

#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:765
msgid "Click a headline to make changes."
msgstr "单击标题可进行更改。"

#. menu button item
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:825
msgid "&Reset to defaults"
msgstr "重设置为默认值(&R)"

#. FATE #120373
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:841
msgid "&Update"
msgstr "更新(&U)"

#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:841
msgid "&Install"
msgstr "安装(&I)"

#. @return [String] translated headline
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:57
msgid "Installation Overview"
msgstr "安装概述"

#. @return [String] Richtext, the complete help text: a common intro + all
#. individual parts.
#. General part of the help text for all types of proposals
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:65
msgid ""
"<p>\n"
"Change the values by clicking on the respective headline\n"
"or by using the <b>Change...</b> menu.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"单击相应的标题\n"
"或使用<b>更改...</b>菜单更改这些值。\n"
"</p>\n"

#. Help text for installation proposal, continued
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:73
msgid ""
"<p>\n"
"Your hard disk has not been modified yet. You can still safely abort.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"尚未改动您的硬盘。您仍可以安全地中止。\n"
"</p>\n"

#. TRANSLATORS: Warning message, can be split to more lines if needed
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:285
msgid ""
"This proposed setting is marked as read-only\n"
"and cannot be changed."
msgstr "提出的设置已被标记为只读并无法修改。"

#. Help text for installation proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:511
msgid ""
"<p>\n"
"Select <b>Install</b> to perform a new installation with the values "
"displayed.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"选择<b>安装</b>用显示的值执行全新安装。\n"
"</p>\n"

#. so update
#. Help text for update proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:519
msgid ""
"<p>\n"
"Select <b>Update</b> to perform an update with the values displayed.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"选择<b>更新</b>用显示的值执行更新。\n"
"</p>\n"

#. Help text for network configuration proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:528
msgid ""
"<p>\n"
"Put the network settings into effect by pressing <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按<b>下一步</b>将使网络设置生效。\n"
"</p>\n"

#. Help text for service configuration proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:536
msgid ""
"<p>\n"
"Put the service settings into effect by pressing <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按<b>下一步</b>将使服务设置生效。\n"
"</p>\n"

#. Help text for hardware configuration proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:544
msgid ""
"<p>\n"
"Put the hardware settings into effect by pressing <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按<b>下一步</b>将使硬件设置生效。\n"
"</p>\n"

#. Proposal in uml module
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:551
msgid "<P><B>UML Installation Proposal</B></P>"
msgstr "<P><B>UML 安装建议</B></P>"

#. help text
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:553
msgid ""
"<P>UML (User Mode Linux) installation allows you to start independent\n"
"Linux virtual machines in the host system.</P>"
msgstr ""
"<P>UML（用户模式 Linux）安装允许在主机系统中\n"
"启动独立的 Linux 虚拟机。</P>"

#. Generic help text for other proposals (not basic installation or
#. hardhware configuration.
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:568
msgid ""
"<p>\n"
"To use the settings as displayed, press <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要使用显示的设置，请按<b>下一步</b>。\n"
"</p>\n"

#. Text to display
#.
#. @return String
#: src/lib/installation/remote_finish_client.rb:65
msgid "Enabling remote administration..."
msgstr "正在启用远程管理..."

#. firewall is up and port for ssh is not open
#: src/lib/installation/security_settings.rb:158
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. TRANSLATORS: restrictive in sense the most restrictive policy
#: src/lib/installation/security_settings.rb:160
msgid "Restrictive"
msgstr "严格"

#: src/lib/installation/security_settings.rb:161
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. TRANSLATORS: easy in sense the least restrictive policy
#: src/lib/installation/security_settings.rb:163
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#. no role selected (bsc#1078809)
#: src/lib/installation/select_system_role.rb:158
msgid "Select one of the available roles to continue."
msgstr "请选择其中一个可用角色继续。"

#. Changing the role, show a Continue-Cancel popup to user
#: src/lib/installation/select_system_role.rb:164
msgid "Changing the system role may undo adjustments you may have done."
msgstr "更改系统角色可能会撤消您所做的调整。"

#. Writes configuration
#.
#. It finishes the Snapper configuration, if needed.
#.
#. It also creates a snapshot when no second stage is required and
#. Snapper is configured.
#.
#. @return [TrueClass,FalseClass] True if snapshot was created;
#. otherwise it returns false.
#: src/lib/installation/snapshots_finish.rb:46
msgid "Creating root filesystem snapshot..."
msgstr "正在创建根文件系统快照..."

#. as of bsc #1092757 snapshot descriptions are not translated
#: src/lib/installation/snapshots_finish.rb:59
msgid "Could not create a post-update snapshot."
msgstr "无法创建更新后的快照。"

#. as of bsc #1092757 snapshot descriptions are not translated
#: src/lib/installation/snapshots_finish.rb:69
msgid "Could not create a post-installation snapshot."
msgstr "无法创建安装后的快照。"

#. Find out the name for a previous Linux installation.
#. This uses /etc/os-release which is specified in
#. https://www.freedesktop.org/software/systemd/man/os-release.html
#.
#. @param mount_point [String] Path where the original "/" is mounted
#. @return [String] Speaking name of the Linux installation
#. TRANSLATORS: default name for a found Linux system (we don't know if
#. it's an openSUSE, Ubuntu...)
#: src/lib/installation/ssh_config.rb:64
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#. Build a formatted summary based on the status of the importer
#.
#. @return [String] HTML formatted summary.
#: src/lib/installation/ssh_importer_presenter.rb:45
msgid "No previous Linux installation found"
msgstr "未发现先前的 Linux 安装"

#: src/lib/installation/ssh_importer_presenter.rb:47
msgid "No existing SSH host keys will be copied"
msgstr "将不复制现有的 SSH 主机密钥"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a Linux system found in the hard
#. disk, like 'openSUSE 13.2'
#: src/lib/installation/ssh_importer_presenter.rb:54
#, c-format
msgid "SSH host keys and configuration will be copied from %s"
msgstr "将从 %s 复制 SSH 主机密钥和配置"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a Linux system found in the hard
#. disk, like 'openSUSE 13.2'
#: src/lib/installation/ssh_importer_presenter.rb:58
#, c-format
msgid "SSH host keys will be copied from %s"
msgstr "将从 %s 复制 SSH 主机密钥"

#. Ask the user to chose a registration server
#.
#. @param services [Array<SlpServiceClass::Service>] Array of registration servers
#. @return [SlpServiceClass::Service,Symbol] Registration service to use;
#. :scc if SCC is selected;
#. :cancel if the dialog was dismissed.
#: src/lib/installation/update_repositories_finder.rb:267
msgid ""
"Select a detected registration server from the list\n"
"to search for installer updates."
msgstr "从列表中检测到的注册服务器中择一以搜索针对安装程序的更新。"

#. TRANSLATORS: Linux Security Module Selector label.
#: src/lib/installation/widgets/lsm.rb:120
#, fuzzy
#| msgid "Select Mode"
msgid "Selected Module"
msgstr "选择模式"

#. TRANSLATORS: Linux Security Module Selector help.
#: src/lib/installation/widgets/lsm.rb:134
msgid "Allows to choose between available Linux Security major modules like:"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: input field label
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:53
msgid "N&TP Servers (comma or space separated)"
msgstr "N&TP 服务器(逗号或空格分隔)"

#. Initializes the widget's value
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:81
#, perl-brace-format
msgid ""
"Not valid location for the NTP servers:\n"
"%{servers}\n"
"\n"
"Please, enter a valid IP or Hostname"
msgstr ""
"无效的 NTP 服务器位置：\n"
"%{servers}\n"
"\n"
"请输入有效的 IP 或主机名"

#. TRANSLATORS: a help text for the NTP server input field
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:104
msgid "<h3>NTP Servers</h3>"
msgstr "<h3>NTP 服务器</h3>"

#. TRANSLATORS: a help text for the NTP server input field
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:106
msgid ""
"<p>Enter the host name or the IP address of the NTP server which will be "
"used for synchronizing the time on this machine</p>"
msgstr "<p>请输入本机与之同步时间的 NTP 服务器的主机名或 IP 地址</p>"

#. TRANSLATORS: a help text for the NTP server input field
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:109
msgid "<p>Use comma (,) or space to separate multiple values.</p>"
msgstr "<p>使用逗号(,) 或空格来分隔多个值。</p>"

#. Check if the user wants to intentionally skip the NTP server configuration
#.
#. @return [Boolean] true if user wants to skip it; false otherwise.
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:126
msgid "NTP Servers"
msgstr "NTP 服务器"

#. TRANSLATORS: error message for invalid ntp server name/address
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:128
msgid ""
"You have not configured an NTP server. This may lead to\n"
"your system not functioning properly.\n"
"Proceed with caution and at your own risk.\n"
"\n"
"Would you like to continue with the installation?"
msgstr ""
"您尚未配置 NTP 服务。这可能导致您的系统运行不正常。\n"
"谨慎继续，风险自负。\n"
"\n"
"您想要继续安装吗？"

#. TRANSLATORS: Push button label
#: src/lib/installation/widgets/online_repos.rb:34
msgid "Configure Online Repositories"
msgstr "配置在线储存库"

#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2021 SUSE LLC
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact SUSE.
#.
#. To contact SUSE about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.suse.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#: src/lib/installation/widgets/polkit_default_priv.rb:34
msgid "PolicyKit Default Privileges"
msgstr "PolicyKit 默认特权"

#: src/lib/installation/widgets/polkit_default_priv.rb:43
msgid ""
"<p>SUSE ships with three sets of default privilege settings. These are as "
"follows:<br><ul><li>\"restrictive\": conservative settings that require the "
"root user password for a lot of actions and disable certain actions "
"completely for remote users.</li><li>\"standard\": balanced settings that "
"restrict sensitive actions to require root authentication but allow less "
"dangerous operations for regular logged in users.</li><li>\"easy\": settings "
"that are focused on ease of use. This sacrifices security to some degree to "
"allow a more seamless user experience without interruptions in the workflow "
"due to password prompts.</li></ul><br>The \"default\" is to keep value empty "
"and it will be assigned automatically.</p>"
msgstr ""
"<p>SUSE 随附了三组默认特权设置。这些设置如下所述：<br><ul><li>“严格”：保守的"
"设置，对于许多操作要求提供 root 用户口令，并要求对远程用户完全禁用某些操作。"
"</li><li>“标准”：均衡的设置，将敏感的操作限制为需要完成 root 身份验证才能执"
"行，但允许普通的登录用户执行风险不高的操作。</li><li>“简单”：注重易用性的设"
"置。此设置在一定程度上损害了安全性，但可以实现更顺畅的用户体验，而且避免了口"
"令提示对工作流程造成的干扰。</li></ul><br>“默认”设置是将值保留空白，让系统自"
"动指派。</p>"

#. @param products [Array<Y2Packager::Product>] products to display
#. @param skip_validation [Boolean] Skip value validation
#: src/lib/installation/widgets/product_selector.rb:55
msgid "Product to Install"
msgstr "要安装的产品"

#. TRANSLATORS: SELinux Mode just SELinux is already content of frame.
#: src/lib/installation/widgets/selinux_mode.rb:36
msgid "Mode"
msgstr "方式"

#: src/lib/installation/widgets/selinux_mode.rb:53
msgid ""
"<p>Sets default SELinux mode. Modes are: <ul><li><b>Enforcing</b> the state "
"that enforces SELinux security policy. Access is denied to users and "
"programs unless permitted by SELinux security policy rules. All denial "
"messages are logged.</li> <b>Permissive</b> is a diagnostic state. The "
"security policy rules are not enforced, but SELinux sends denial messages to "
"a log file.</li><b>Disabled</b> SELinux does not enforce a security policy.</"
"li></ul></p>"
msgstr ""
"<p>设置默认的 SELinux 模式。模式包括：<ul><li><b>强制</b>：强制实施 SELinux "
"安全策略的状态。除非受到 SELinux 安全策略和规则的允许，否则会拒绝用户和程序访"
"问。将记录所有拒绝消息。</li> <b>宽松</b>：一种诊断状态。不强制实施安全策略规"
"则，但 SELinux 会将拒绝消息发送到日志文件。</li><b>已禁用</b>：SELinux 不强制"
"实施安全策略。</li></ul></p>"

#. TRANSLATORS: Popup error requesting to choose some option.
#: src/lib/installation/widgets/system_roles_radio_buttons.rb:85
msgid "You must choose some option before you continue."
msgstr "必须选择某个选项后才能继续。"

#. autoyast tried to read a file but had no success.
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:154
#, ycp-format
msgid "Cannot find URL '%1' via protocol HTTP(S). Server returned code %2."
msgstr "无法通过 HTTP(S) 协议找到 URL“%1”。服务器返回了代码 %2。"

#. autoyast tried to read a file but had no success.
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:174
#, ycp-format
msgid "Cannot find URL '%1' via protocol FTP. Server returned code %2."
msgstr "无法通过 HTTP(S) 协议找到 URL“%1”。服务器返回了代码 %2。"

#. FIXME: I have doubts this will ever work. Too early.
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:188
#, ycp-format
msgid "Reading file on %1/%2 failed.\n"
msgstr "读取 %1/%2 上的文件失败。\n"

#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:202
#, ycp-format
msgid "Reading file on %1 failed.\n"
msgstr "读取 %1 上的文件失败。\n"

#. autoyast tried to mount the CD but had no success.
#. autoyast tried to mount a NFS directory which failed
#. autoyast tried to mount a NFS directory which failed
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:247 src/lib/transfer/file_from_url.rb:297
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:341
#, ycp-format
msgid "Mounting %1 failed."
msgstr "装入 %1 失败。"

#. autoyast tried to read a file but had no success.
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:272
#, ycp-format
msgid "Reading a file on CD failed. Path: %1/%2."
msgstr "读取 CD 上的文件时失败。路径：%1/%2。"

#. autoyast tried to copy a file via NFS which failed
#. autoyast tried to copy a file via NFS which failed
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:320 src/lib/transfer/file_from_url.rb:364
#, ycp-format
msgid "Remote file %1 cannot be retrieved"
msgstr "无法检索远程文件 %1"

#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:375
msgid "URLs starting with 'floppy:/' are not longer supported"
msgstr "不再支持以“floppy:/”开头的 URL"

#. checking if device has already been mounted. Taking new mountpoint
#. if it has already been done.
#. storage-ng: This should be move to storage-ng
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:464
#, ycp-format
msgid "%1 is not mounted and mount failed"
msgstr "%1 未装入，装入尝试失败"

#. autoyast tried to copy a file but that file can't be found
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:484
#, ycp-format
msgid "File %1 cannot be found"
msgstr "找不到文件 %1"

#. Device
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:506
#, ycp-format
msgid "Cannot find URL '%1' via protocol TFTP."
msgstr "无法通过 TFTP 协议找到 URL“%1”。"

#. the user wanted autoyast to fetch it's profile via an unknown protocol
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:513
#, ycp-format
msgid "Unknown protocol %1."
msgstr "未知协议 %1。"

#. checking whether images are supported
#. BNC #409927
#. Checking files for signatures
#: src/modules/ImageInstallation.rb:817
msgid "Failed to read information about installation images"
msgstr "未能读取安装映像信息"

#. count megabytes
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1169
msgid "Deploying..."
msgstr "正在部署..."

#. Function stores all new/requested states of all handled/supported types.
#.
#. @see #all_supported_types
#. @see #objects_state
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1192
msgid "Storing user preferences..."
msgstr "正在储存用户首选项..."

#. Restores packages statuses from 'objects_state': Selects packages for removal, installation
#. and upgrade.
#.
#. @return [Boolean] if successful
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1308
msgid "Restoring user preferences..."
msgstr "正在恢复用户首选项..."

#. Error message
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1404
msgid ""
"Installation was unable to solve package dependencies automatically.\n"
"Software manager will be opened for you to solve them manually."
msgstr ""
"安装无法自动解决包的依赖项。\n"
"系统将为您打开软件管理器，以便手动解决依赖项。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a package list
#: src/modules/AutoinstFunctions.rb:62
#, c-format
msgid ""
"AutoYaST cannot run second stage due to missing packages \n"
"%s.\n"
msgstr "由于缺少包 %s，AutoYaST 无法运行另一个阶段。\n"

#: src/modules/AutoinstFunctions.rb:67
msgid ""
"The registration has failed. Please check your registration settings in the "
"AutoYaST configuration file."
msgstr "注册失败。请在 AutoYaST 配置文件中检查您的注册设置。"

#: src/modules/AutoinstFunctions.rb:71
msgid ""
"You have not registered your system. Missing packages can be added by "
"configuring the registration in the AutoYaST configuration file."
msgstr ""
"您尚未注册您的系统。可以通过在 AutoYaST 配置文件中配置注册来添加缺少的包。"

#~ msgid "preformatted_proposal"
#~ msgstr "预格式化的建议"

#~ msgid "Cannot find base product. Release notes will not be shown."
#~ msgstr "找不到基础产品。将不显示发行说明。"

#~ msgid "SELinux Default Mode is %s"
#~ msgstr "SELinux 默认模式为 %s"

#~ msgid "SELinux"
#~ msgstr "SELinux"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you continue now, <b>existing\n"
#~ "partitions</b> on your hard disk will be <b>deleted</b> or <b>formatted</"
#~ "b>\n"
#~ "(<b>erasing any existing data</b> in those partitions) according to the\n"
#~ "installation settings in the previous dialogs.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果现在继续，则会根据\n"
#~ "以前对话框中的安装设置<b>删除</b>或<b>格式化</b>\n"
#~ "硬盘上的<b>现有分区</b>\n"
#~ "（<b>删除这些分区中的任何现有数据</b>）。</p>"

#~ msgid "Shrinking PREP partition..."
#~ msgstr "正在收缩 PREP 分区..."

#~ msgid "Saving security settings..."
#~ msgstr "正在保存安全性设置..."

#~ msgid ""
#~ "Custom images deployment - this needs a URL to be configured as "
#~ "installation source"
#~ msgstr "自定义映像部署 - 这需要配置一个 URL 作为安装源"

#~ msgid "Here you can create custom images.\n"
#~ msgstr "您可以在此处创建自定义映像。\n"

#~ msgid ""
#~ "You have to configure the software selection first before you can create "
#~ "an image here"
#~ msgstr "您必须先配置软件选择才能在此创建映像"

#~ msgid ""
#~ "Create an image file (AutoYaST will fetch it from the given location "
#~ "during installation)"
#~ msgstr "创建一个映像文件（AutoYaST 将在安装时从给定位置提取该映像）"

#~ msgid "Create Image"
#~ msgstr "创建映像"

#~ msgid "Where will AutoYaST find the image? (e.g. http://host/)"
#~ msgstr "AutoYaST 查找映像的位置（例如 http://host/）"

#~ msgid "What is the name of the image? (e.g. my_image)"
#~ msgstr "映像名称（例如 my_image）"

#~ msgid "Create ISO (image and autoinst.xml will be on the media)"
#~ msgstr "创建 ISO（媒体上会有映像和 autoinst.xml）"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Creating own Images</b> is used if you\n"
#~ "want to skip the complete step of RPM installation. Instead AutoYaST will "
#~ "dump an\n"
#~ "image on the harddisk which is a lot faster and can be pre-configured "
#~ "already.\n"
#~ "Everything else than RPM installation is done like during a normal auto-"
#~ "installation.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果想要跳过整个 RPM 安装步骤，\n"
#~ "可使用<b>创建自用映像</b>。AutoYaST 将转储一个速度更快、\n"
#~ "可预配置好的映像到硬盘。除了 RPM 安装步骤，\n"
#~ "其他都跟正常的自动安装一样。</p>"

#~ msgid "you need to do the software selection before creating an image"
#~ msgstr "您在创建映像前需要选择一些软件"

#~ msgid "B&lacklist Devices"
#~ msgstr "将设备加入黑名单(&L)"

#~ msgid "Blacklist devices enabled (<a href=\"%s\">disable</a>)."
#~ msgstr "已启用将设备加入黑名单（<a href=\"%s\">禁用</a>）。"

#~ msgid "Blacklist devices disabled (<a href=\"%s\">enable</a>)."
#~ msgstr "已禁用将设备加入黑名单（<a href=\"%s\">启用</a>）。"

#~ msgid "Current Status"
#~ msgstr "当前状态"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid "Network is not Configured"
#~ msgstr "网络未配置"

#~ msgid ""
#~ "Remote repositories require an Internet connection.\n"
#~ "Configure it?"
#~ msgstr ""
#~ "远程储存库需要因特网连接。\n"
#~ "是否要配置它？"

#~ msgid "Adding and removing repositories..."
#~ msgstr "正在添加和去除储存库..."

#~ msgid "<p>Repositories are being added and removed.</p>"
#~ msgstr "<p>正在添加和去除储存库。</p>"

#~ msgid "Remove unused repositories"
#~ msgstr "去除未使用的储存库"

#~ msgid "Removing unused repositories..."
#~ msgstr "正在去除未使用的储存库..."

#~ msgid "Add enabled repositories"
#~ msgstr "添加已启用的储存库"

#~ msgid "Adding enabled repositories..."
#~ msgstr "正在添加已启用的储存库..."

#~ msgid "Add disabled repositories"
#~ msgstr "添加已禁用的储存库"

#~ msgid "Adding disabled repositories..."
#~ msgstr "正在添加已禁用的储存库..."

#~ msgid "Correct Media Requested"
#~ msgstr "已请求正确媒体"

#~ msgid ""
#~ "Make sure that media with label %1\n"
#~ "is in the CD/DVD drive.\n"
#~ "\n"
#~ "If you skip it, the repository will not be added.\n"
#~ msgstr ""
#~ "请确保 CD/DVD 驱动器中有标签为 %1 的媒体。\n"
#~ "\n"
#~ "如果您选择跳过，将不会添加储存库。\n"

#~ msgid ""
#~ "Cannot add repository %1\n"
#~ "URL: %2\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "Repository will be added in disabled state."
#~ msgstr ""
#~ "无法添加储存库 %1\n"
#~ "URL：%2\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "将以禁用状态添加该储存库。"

#~ msgid ""
#~ "Cannot add enabled repository\n"
#~ "Name: %1\n"
#~ "URL: %2"
#~ msgstr ""
#~ "无法添加已启用的储存库\n"
#~ "名称：%1\n"
#~ "URL：%2"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while refreshing repository\n"
#~ "Name: %1\n"
#~ "URL: %2"
#~ msgstr ""
#~ "刷新储存库时出错\n"
#~ "名称：%1\n"
#~ "URL：%2"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while enabling repository\n"
#~ "Name: %1\n"
#~ "URL: %2\n"
#~ msgstr ""
#~ "启用储存库时出错\n"
#~ "名称：%1\n"
#~ "URL：%2\n"

#~ msgid ""
#~ "Cannot add disabled repository\n"
#~ "Name: %1\n"
#~ "URL: %2"
#~ msgstr ""
#~ "无法添加已禁用的储存库\n"
#~ "名称：%1\n"
#~ "URL：%2"

#~ msgid "&Firewall and SSH"
#~ msgstr "防火墙和 SSH(&F)"

#~ msgid "Run Update"
#~ msgstr "运行更新"

#~ msgid "Skip Update"
#~ msgstr "跳过更新"

#~ msgid "Online Update"
#~ msgstr "联机更新"

#~ msgid "Run Online Update now?"
#~ msgstr "立即运行联机更新？"

#~ msgid ""
#~ "Select whether to run an online update now.\n"
#~ "You may skip this step and run an online update later.\n"
#~ msgstr ""
#~ "选择是否立即运行联机更新。\n"
#~ "可以跳过此步骤并在以后运行联机更新。\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Select the scenario that meets your needs best.\n"
#~ "Additional software can be selected later in software proposal.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>请选择一个最适合您的使用场景。\n"
#~ "稍后可在软件建议中选择额外需要的软件。</p>\n"

#~ msgid "Choose one scenario, please."
#~ msgstr "请选择一个使用场景。"

#~ msgid "Choose Scenario"
#~ msgstr "选择使用场景"

#~ msgid "after update"
#~ msgstr "更新后"

#~ msgid "after installation"
#~ msgstr "安装后"

#~ msgid ""
#~ "No hard disks were found for the installation.\n"
#~ "During an automatic installation, they might be detected later.\n"
#~ "(especially on S/390 or iSCSI systems)\n"
#~ msgstr ""
#~ "未找到可用于安装的硬盘。\n"
#~ "在自动安装过程中，稍后可能会检测到它们。\n"
#~ "(尤其是在 S/390 或 iSCSI 系统上）\n"

#~ msgid ""
#~ "No hard disks and no hard disk controllers were\n"
#~ "found for the installation.\n"
#~ "Check your hardware.\n"
#~ "%1\n"
#~ msgstr ""
#~ "未找到可用于安装的\n"
#~ "硬盘和硬盘控制器。\n"
#~ "请检查您的硬件。\n"
#~ "%1\n"

#~ msgid ""
#~ "Error: Cannot find any product to upgrade.\n"
#~ "Make sure the selected partition contains an upgradable product."
#~ msgstr ""
#~ "错误：找不到任何要升级的产品。\n"
#~ "请确保所选分区包含可升级产品。"

#~ msgid ""
#~ "Unable to find base products to install.\n"
#~ "Aborting the installation."
#~ msgstr ""
#~ "找不到要安装的基础产品。\n"
#~ "正在中止安装。"

#~ msgid "Copying system files to the installed system..."
#~ msgstr "正在将系统文件复制到已安装的系统..."

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Choose the <b>Language</b> and the <b>Keyboard layout</b> to be used "
#~ "during\n"
#~ "installation and for the installed system.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "选择要在安装过程中和安装好的系统中使用的<b>语言</b>和<b>键盘布局</b>。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "The license must be accepted before the installation continues.\n"
#~ "Use <b>License Translations...</b> to show the license in all available "
#~ "translations.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "继续安装前必须接受许可证。\n"
#~ "使用<b>许可证译文…</b>可显示许可证的所有可用译文。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Click <b>Next</b> to proceed to the next dialog.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "点击<b>下一步</b>前往下一个对话框。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Nothing will happen to your computer until you confirm\n"
#~ "all your settings in the last installation dialog.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "在最后一个安装对话框中确认全部设置后才会真正执行安装。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>Abort</b> to abort the\n"
#~ "installation process at any time.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "您可以随时选择<b>中止</b>来中止安装进程。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid "License Agreement"
#~ msgstr "许可协议"

#~ msgid "&Keyboard Layout"
#~ msgstr "键盘布局(&K)"

#~ msgid "I &Agree to the License Terms."
#~ msgstr "我接受许可证中的条款(&A)。"

#~ msgid "EULA location in the installed system: %s"
#~ msgstr "EULA 在安装的系统中的位置：%s"

#~ msgid "License &Translations..."
#~ msgstr "许可译文(&T)..."

#~ msgid "I &Agree"
#~ msgstr "我愿意(&A)"

#~ msgid "I Do &Not Agree"
#~ msgstr "我当时就不干了(&N)"

#~ msgid "Probe floppy disk devices"
#~ msgstr "检测软盘设备"

#~ msgid "Probing floppy disk devices..."
#~ msgstr "正在检测软盘设备..."

#~ msgid "Probe hard disk controllers"
#~ msgstr "检测硬盘控制器"

#~ msgid "Probing hard disk controllers..."
#~ msgstr "正在检测硬盘控制器..."

#~ msgid "Load kernel modules for hard disk controllers"
#~ msgstr "为硬盘控制器加载内核模块"

#~ msgid "Loading kernel modules for hard disk controllers..."
#~ msgstr "正在为硬盘控制器加载内核模块..."

#~ msgid ""
#~ "<p>Cannot obtain the installer update repository URL\n"
#~ "from the registration server.</p>"
#~ msgstr "<p>无法从注册服务器获得安装更新库URL。</p>"

#~ msgid "<p>The default URL %s will be used.<p>"
#~ msgstr "<p>默认的网址 %s 将会被使用。<p>"

#, fuzzy
#~| msgid "Preparing configuration..."
#~ msgid "Provisioning Configuration Management ..."
#~ msgstr "正在准备配置..."

#~ msgid ""
#~ "<p>At Linux <b>choice</b> is a top priority. <i>openSUSE</i> offers a "
#~ "number \n"
#~ "of different desktop environments. Below you see a list of the 2 major "
#~ "ones \n"
#~ "<b>GNOME</b> and <b>KDE</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>对于 Linux，<b>选择</b>至关重要。<i>openSUSE</i> 提供了几种不同的桌面环"
#~ "境。\n"
#~ "下面您可以看到两种主流的桌面：<b>GNOME</b> 和 <b>KDE</b>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>You may select alternative desktop environments (or one of minimal "
#~ "installation patterns)\n"
#~ "that could fit your needs better using the <b>Other</b> option . Later in "
#~ "the software \n"
#~ "selection or after installation, you can change your selection or add "
#~ "additional desktop \n"
#~ "environments. This screen allows you to set the default.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>您也可以使用<b>其它</b>选项选择更满足您需要的其它桌面环境 (或者选择一个"
#~ "极简安装软件集)。\n"
#~ "稍后在软件选择中或安装后，您仍可以修改您的选择或添加额外桌面环境。本屏幕允"
#~ "许您设置默认桌面环境。</p>"

#~ msgid ""
#~ "No desktop type was selected.\n"
#~ "Select the desired desktop environment."
#~ msgstr ""
#~ "未选择桌面类型。\n"
#~ "请选择中意的桌面环境。"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "Dashboard U&RL"
#~ msgstr "控制台 U&RL"

#~ msgid "Enter the url of the admin dashboard to register as a worker"
#~ msgstr "输入管理控制台的 URL 来注册为作业机"

#~ msgid "Fetching AutoYast Profile"
#~ msgstr "正在取得 AutoYast 配置"

#~ msgid "SUSE 10"
#~ msgstr "SUSE 10"

#~ msgid "Device missing not found. Using data from dev."
#~ msgstr "设备缺失未找到。正在使用来自 dev 的数据。"

#~ msgid "&Checking the Installed System..."
#~ msgstr "检查安装好的系统(&C)..."

#~ msgid ""
#~ "Downloading installer updates from \n"
#~ "%s\n"
#~ "failed.\n"
#~ "\n"
#~ "Would you like to check your network configuration?"
#~ msgstr ""
#~ "从 %s\n"
#~ "下载安装器更新失败。\n"
#~ "\n"
#~ "您想要检查您的网络配置吗？"

#~ msgid "System Role"
#~ msgstr "系统角色"

#~ msgid "Generating AutoYaST profile if needed..."
#~ msgstr "若需要则生成 AutoYaST 方案..."

#~ msgid ""
#~ "<p>Use <b>Clone System Settings</b> if you want to create an AutoYaST "
#~ "profile.\n"
#~ "AutoYaST is a way to do a complete SUSE Linux installation without user "
#~ "interaction. AutoYaST\n"
#~ "needs a profile to know what the installed system should look like. If "
#~ "this option is\n"
#~ "selected, a profile of the current system is stored in <tt>/root/autoinst."
#~ "xml</tt>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若您想要创建一个 AutoYaST 方案请使用<b>复制系统设置</b>。\n"
#~ "AutoYaST 是一种无需用户干预即可完整安装 SUSE Linux 的方式。\n"
#~ "AutoYaST 需要一个方案来获知安装后的系统应该长什么样子。\n"
#~ "若选择了此选项，将把当前 系统的方案存储到 <tt>/root/autoinst.xml</tt>。</"
#~ "p>"

#~ msgid ""
#~ "Write AutoYaST profile to /root/autoinst.xmlat the end of installation?"
#~ msgstr "安装结束后写入 AutoYaST 方案到 /root/autoinst.xml 吗？"

#~ msgid "Clone System Configuration"
#~ msgstr "复制系统配置"

#~ msgid "&Clone System Configuration"
#~ msgstr "复制系统配置(&C)"

#~ msgid ""
#~ "The AutoYaST profile will be written under /root/autoinst.xml (<a href="
#~ "\"%1\">do not write it</a>)."
#~ msgstr ""
#~ "AutoYaST 方案将被写入在 /root/autoinst.xml 下(<a href=\"%1\">不写入</a>)。"

#~ msgid ""
#~ "The AutoYaST profile will not be saved (<a href=\"%1\">write it</a>)."
#~ msgstr "将不会保存 AutoYaST 方案(<a href=\"%1\">写入</a>)。"

#~ msgid "Location of Stored Configuration"
#~ msgstr "已存储配置位置"

#~ msgid "Failed to store configuration. Details can be found in log."
#~ msgstr "存储配置失败。可在日志中找到细节。"

#~ msgid "&Export Configuration"
#~ msgstr "导出配置(&E)"

#~ msgid "ERROR: Missing Title"
#~ msgstr "错误：缺少标题"

#~ msgid ""
#~ "<p>Some proposals might be\n"
#~ "locked by the system administrator and therefore cannot be changed. If a\n"
#~ "locked proposal needs to be changed, ask your system administrator.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>系统管理员可能锁定了某些提案，因而您无法修改它们。\n"
#~ "若需要修改锁定的提案，请垂询您的系统管理员。</p>\n"

#~ msgid "Initializing the installation environment..."
#~ msgstr "正在初始化安装环境..."

#~ msgid "Dummy"
#~ msgstr "演示"

#~ msgid "&Dummy"
#~ msgstr "演示(&D)"

#~ msgid "Saving boot scripts settings..."
#~ msgstr "正在保存引导脚本设置..."

#~ msgid "Search for Linux partitions"
#~ msgstr "搜索 Linux 分区"

#~ msgid "Searching for Linux partitions..."
#~ msgstr "正在搜索 Linux 分区..."

#~ msgid "Evaluate update possibility"
#~ msgstr "评估更新可能性"

#~ msgid "Evaluating update possibility..."
#~ msgstr "正在评估更新可能性..."

#~ msgid "Enabling random number generator..."
#~ msgstr "正在启用随机数字生成器..."

#~ msgid "License needs to be accepted"
#~ msgstr "需要接受许可"

#~ msgid "Network type: %1"
#~ msgstr "网络类型：%1"

#~ msgid "Wireless"
#~ msgstr "无线"

#~ msgid "Wired"
#~ msgstr "有线"

#~ msgid "Model: %1"
#~ msgstr "型号：%1"

#~ msgid "MAC Address: %1"
#~ msgstr "MAC 地址：%1"

#~ msgid "Hardware Vendor: %1"
#~ msgstr "硬件厂商：%1"

#~ msgid "Link is: %1"
#~ msgstr "连接状态：%1"

#~ msgid "Connected"
#~ msgstr "已连接"

#~ msgid "Disconnected"
#~ msgstr "已断开"

#~ msgid "Network Setup Wizard: Probing Hardware..."
#~ msgstr "网络安装向导：正在检测硬件..."

#~ msgid "Probing network cards..."
#~ msgstr "正在检测网卡..."

#~ msgid "Network cards are being probed now."
#~ msgstr "正在检测网卡。"

#~ msgid "Unknown Network Card"
#~ msgstr "未知网卡"

#~ msgid "No additional information"
#~ msgstr "无额外信息"

#~ msgid ""
#~ "No network card has been selected.\n"
#~ "\n"
#~ "Select a network card to configure it later.\n"
#~ msgstr ""
#~ "没有选择网卡。\n"
#~ "\n"
#~ "请选择一个网卡，稍后将对它进行配置。\n"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid ""
#~ "The link of the selected interface %1 is disconnected.\n"
#~ "It needs to be connected for a proper network configuration.\n"
#~ "Are you sure you want to use it?"
#~ msgstr ""
#~ "所选接口 %1 的连接已断开。\n"
#~ "正确配置网络需要连接上该连接。\n"
#~ "您确定您想要使用该连接吗？"

#~ msgid "&Yes, Use it"
#~ msgstr "是的，就用它(&Y)"

#~ msgid "Select a network card to be configured."
#~ msgstr "请选择要配置的网卡。"

#~ msgid "Network Card"
#~ msgstr "网卡"

#~ msgid "Device"
#~ msgstr "设备"

#~ msgid "Hardware Information of the Selected Network Card"
#~ msgstr "所选网卡的硬件信息"

#~ msgid ""
#~ "<p>Here you can configure your network cards to be used immediately.</p>"
#~ msgstr "<p>在此您可以配置您要立即使用的网卡。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you do not need a network connection now,\n"
#~ "you can safely skip the configuration.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若您现在不需要网络连接，\n"
#~ "您可以放心地跳过该配置。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To configure a network card, select it from the list\n"
#~ "and click the <b>Next</b> button.\n"
#~ "Otherwise, click <b>Cancel</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要配置网卡请从列表中选中网卡并点击<b>下一步</b>按钮。\n"
#~ "否则，请点击<b>取消</b>。</p>\n"

#~ msgid "IP address cannot be empty."
#~ msgstr "IP 地址不能为空。"

#~ msgid "'%1' is an invalid IP address."
#~ msgstr "'%1' 不是一个有效的 IP 地址。"

#~ msgid "Netmask cannot be empty."
#~ msgstr "网络掩码不能为空。"

#~ msgid "'%1' is an invalid netmask."
#~ msgstr "'%1' 不是一个有效的网络掩码。"

#~ msgid "Gateway IP address cannot be empty."
#~ msgstr "网关 IP 地址不能为空。"

#~ msgid "'%1' is an invalid IP address of the gateway."
#~ msgstr "'%1' 不是一个有效的网关 IP 地址。"

#~ msgid "DNS server IP address cannot be empty."
#~ msgstr "DNS 服务器 IP 地址不能为空。"

#~ msgid "'%1' is an invalid IP address of the DNS server."
#~ msgstr "'%1' 不是一个有效的 DNS 服务器 IP 地址。"

#~ msgid "Proxy server name or IP address must be set."
#~ msgstr "必须设置代理服务器名称或 IP 地址。"

#~ msgid ""
#~ "'%1' is an invalid IP address or invalid hostname\n"
#~ "of a proxy server."
#~ msgstr "'%1' 不是一个有效的 IP 地址或代理服务器主机名。"

#~ msgid "Proxy port must be set."
#~ msgstr "必须设置代理端口。"

#~ msgid ""
#~ "'%1' is an invalid proxy port number.\n"
#~ "\n"
#~ "Port number must be between 1 and 65535 inclusive."
#~ msgstr ""
#~ "'%1' 不是一个有效的代理端口号。\n"
#~ "\n"
#~ "端口号只能介于 1 和 65535 之间。"

#~ msgid "Select your network setup type for %1"
#~ msgstr "请为 %1 选择网络设置类型"

#~ msgid "Automatic Address Setup (via &DHCP)"
#~ msgstr "自动地址设置 (通过 &DHCP)"

#~ msgid "&Static Address Setup"
#~ msgstr "静态地址设置(&S)"

#~ msgid "&IP Address"
#~ msgstr "&IP 地址"

#~ msgid "Net&mask"
#~ msgstr "网络掩码(&M)"

#~ msgid "Default &Gateway IP"
#~ msgstr "默认网关 IP(&G)"

#~ msgid "&Use Proxy for Accessing the Internet"
#~ msgstr "使用代理访问互联网(&U)"

#~ msgid "&HTTP Proxy Server"
#~ msgstr "&HTTP 代理服务器"

#~ msgid "&Port"
#~ msgstr "端口(&P)"

#~ msgid "Us&er (optional)"
#~ msgstr "用户名 (可选) (&E)"

#~ msgid "Pass&word (optional)"
#~ msgstr "密码 (可选) (&W)"

#~ msgid ""
#~ "<p><big><b>Network Setup</b></big>\n"
#~ "<br>Configure your network card.\n"
#~ "Select either DHCP or static setup. DHCP fits for most cases.\n"
#~ "For details contact your Internet provider or your network\n"
#~ "administrator.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><big><b>网络设置</b></big>\n"
#~ "<br>配置您的网卡。\n"
#~ "选择 DHCP 或者静态设置。DHCP 适合大多数情况。\n"
#~ "详情请垂询您的网络提供商或者您的网络管理员。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><big><b>Proxy</b></big>\n"
#~ "<br>Proxy is a server-based cache for accessing the web.\n"
#~ "In most cases, if you have a direct connection to the Internet,\n"
#~ "you do not need to use one.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><big><b>代理</b></big>\n"
#~ "<br>代理是一个基于服务器的网络访问缓存。\n"
#~ "在大多数情况下，若您能直接连接到互联网，就没有必要使用代理。(注意，这不是"
#~ "科学上网代理。科学上网的软件需要您另装，具体垂询https://forum.suse.org.cn "
#~ "请以暗号形式转义掉敏感词！)</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Command: <tt>%1</tt> has failed.</p>\n"
#~ "<p>The output of the command was:\n"
#~ "<pre>%2</pre></p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>命令：<tt>%1</tt> 失败了。</p>\n"
#~ "<p>命令输出为：\n"
#~ "<pre>%2</pre></p>"

#~ msgid "Setting up Network Failed"
#~ msgstr "设置网络失败"

#~ msgid ""
#~ "A failure occurred during preparing\n"
#~ "the installation system for writing the proxy configuration."
#~ msgstr "在准备安装系统以写入代理配置时失败。"

#~ msgid "Internet Test Failed"
#~ msgstr "互联网测试失败"

#~ msgid ""
#~ "The Internet connection test failed. You should be\n"
#~ "redirected to the previous dialog to change the configuration.\n"
#~ "Go back and change it?"
#~ msgstr ""
#~ "互联网连接测试失败。\n"
#~ "您应该返回到之前的对话框修改配置。\n"
#~ "返回并修改设置吗？"

#~ msgid "Go Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "跳过"

#~ msgid "Adjust automatic network setup (via DHCP)"
#~ msgstr "调整自动网络设置 (通过 DHCP)"

#~ msgid "Adjusting automatic network setup (via DHCP)..."
#~ msgstr "正在调整自动网络设置 (通过 DHCP)..."

#~ msgid "Adjust static network setup"
#~ msgstr "调整静态网络设置"

#~ msgid "Adjusting static network setup..."
#~ msgstr "正在调整静态网络设置..."

#~ msgid ""
#~ "Unknown network setup.\n"
#~ "\n"
#~ "Please, go back and provide a valid network setup."
#~ msgstr ""
#~ "未知的网络设置。\n"
#~ "\n"
#~ "请返回并提供一个有效的网络设置。"

#~ msgid "Write proxy settings"
#~ msgstr "写入代理设置"

#~ msgid "Writing proxy settings..."
#~ msgstr "正在写入代理设置..."

#~ msgid "Adjusting installation system..."
#~ msgstr "正在调整安装系统..."

#~ msgid "Test Internet connection"
#~ msgstr "测试互联网连接"

#~ msgid "Testing Internet connection..."
#~ msgstr "正在测试互联网连接..."

#~ msgid "Writing Network Setup..."
#~ msgstr "正在写入网络设置..."

#~ msgid ""
#~ "<p>Please, wait while network configuration is being written and tested..."
#~ "</p>"
#~ msgstr "<p>正在写入和测试网络配置, 请稍候...</p>"

#~ msgid ""
#~ "Writing the network settings failed.\n"
#~ "You will be returned to the previous dialog to either\n"
#~ "change the settings or cancel the network setup.\n"
#~ msgstr ""
#~ "写入网络设置失败。\n"
#~ "您将返回到之前的对话框，可以修改设置或取消网络设置。\n"

#~ msgid "Enabling SSH service on installed system..."
#~ msgstr "正在安装好的系统上启用 SSH 服务..."

#~ msgid "Creating automatic configuration..."
#~ msgstr "正在创建自动配置..."

#~ msgid "Automatic configuration..."
#~ msgstr "自动配置..."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "******************************************************\n"
#~ "\n"
#~ " Do not panic!\n"
#~ "\n"
#~ " X11 Configuration must switch to console for a while\n"
#~ " to detect your videocard properly...\n"
#~ "\n"
#~ "******************************************************\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "******************************************************\n"
#~ "\n"
#~ "别慌！我会自己回家的...\n"
#~ "\n"
#~ "X11 配置必须切换到控制台一会儿来正确检测您的显卡...\n"
#~ "\n"
#~ "******************************************************\n"

#~ msgid "<p>Writing automatic configuration...</p>"
#~ msgstr "<p>正在写入自动配置...</p>"

#~ msgid "An error has occurred while calling '%1' AC script."
#~ msgstr "调用 '%1' AC 脚本时出错。"

#~ msgid ""
#~ "YaST was unable to find the correct control file.\n"
#~ "We are using a fall-back one. This should not happen\n"
#~ "and it is worth reporting a bug."
#~ msgstr ""
#~ "YaST 未能找到正确的控制文件。\n"
#~ "现在正在使用备用文件。\n"
#~ "这不应该发生，值得您上报故障。"

#~ msgid ""
#~ "<p>A fallback control file contains installation and update\n"
#~ "workflows unified for all products.</p>"
#~ msgstr "<p>备用控制文件包含了全部产品统一的安装和更新流程。</p>"

#~ msgid "New &Installation"
#~ msgstr "全新安装(&I)"

#~ msgid "&Update an Existing System"
#~ msgstr "更新已有系统(&U)"

#~ msgid "&Use Automatic Configuration"
#~ msgstr "使用自动配置(&U)"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>New Installation</b> if there is no existing Linux system on "
#~ "your\n"
#~ "machine or if you want to replace an existing Linux system completely,\n"
#~ "discarding all its configuration data.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "若您的计算机上还没有 Linux 系统，\n"
#~ "或者您想要完全替换已有系统，丢弃其全部配置数据，\n"
#~ "请选择<b>全新安装</b>。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>Update an Existing System</b> to update a Linux system already\n"
#~ "installed on your machine. This option preserves configuration settings\n"
#~ "from your existing system whenever possible.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "选择<b>更新已有系统</b>可更新您计算机上已安装的 Linux 系统。\n"
#~ "该选项将尽可能保留已有系统的配置设置。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>Use Automatic Configuration</b> to let the installation "
#~ "program\n"
#~ "configure your network and hardware automatically. Otherwise you will\n"
#~ "be offered a configuration proposal with the possibility to tune all the\n"
#~ "settings manually. Inexperienced users are advised to use automatic\n"
#~ "configuration.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "选择<b>使用自动配置</b>可以让安装程序自动配置您的网络和硬件。\n"
#~ "否则，系统将提供您一个可以手动调节全部设置的配置提案。\n"
#~ "建议缺乏经验的用户使用自动配置。</p>\n"

#~ msgid "<p>Update mode does not support automatic configuration.</p>"
#~ msgstr "<p>更新模式不支持自动配置。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The feature <b>Update</b> is only\n"
#~ "available if an existing Linux system has been detected.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>更新</b>功能只在检测到已有 Linux 系统时才可以使用。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid "&Show Release Notes"
#~ msgstr "显示版本资讯(&S)"

#~ msgid "Cannot load release notes."
#~ msgstr "无法加载版本资讯。"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>These are the release notes for the initial release. They are\n"
#~ "part of the installation media. During installation, if a connection\n"
#~ "to the Internet is available, you can download updated release notes\n"
#~ "from the SUSE Linux Web server.</b></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>这是初始发布时的版本资讯。它们是安装介质的一部分。\n"
#~ "安装期间若互联网连接可用，您可从 SUSE Linux 网络服务器下载\n"
#~ "更新的版本资讯。</b></p>\n"

#~ msgid "Configuring the superuser's environment..."
#~ msgstr "正在配置超级用户环境..."

#~ msgid "Passed"
#~ msgstr "通过"

#~ msgid "Switching to the Installed System Failed"
#~ msgstr "切换到安装好的系统失败"

#~ msgid ""
#~ "Switching to the installed system has failed.\n"
#~ "Find more information near the end of the '%1' file.\n"
#~ "\n"
#~ "This is worth reporting a bug at %2.\n"
#~ "Please, attach all YaST logs stored in the '%3' directory.\n"
#~ "See %4 for more information about YaST logs.\n"
#~ msgstr ""
#~ "切换到安装好的系统失败。\n"
#~ "可在文件 '%1' 接近结尾处找到更多信息。\n"
#~ "\n"
#~ "这值得去 %2 上报故障。\n"
#~ "请附上存储在 '%3' 文件夹中的全部 YaST 日志。\n"
#~ "关于 YaST 日志的更多信息请参考 %4。\n"

#~ msgid "http://en.opensuse.org/openSUSE:Report_a_YaST_bug"
#~ msgstr "http://zh.opensuse.org/openSUSE:Report_a_YaST_bug"

#~ msgid ""
#~ "This is worth reporting a bug at %1.\n"
#~ "Please, attach all YaST logs stored in the '%2' directory.\n"
#~ msgstr ""
#~ "这值得去 %1 上报故障。\n"
#~ "请附上存储在 '%2' 文件夹中的全部 YaST 日志。\n"

#~ msgid "Checking for %1 binary..."
#~ msgstr "正在检查可执行文件 %1..."

#~ msgid "Checking for chroot directory %1..."
#~ msgstr "正在检查 chroot 文件夹 %1..."

#~ msgid "Checking for chroot directory content (%1)..."
#~ msgstr "正在检查 chroot 文件夹内容 (%1)..."

#~ msgid "Checking for binary %1..."
#~ msgstr "正在检查可执行文件 %1..."

#~ msgid "Trying to chroot..."
#~ msgstr "正在尝试 chroot..."

#~ msgid "Checking for %1 in %2..."
#~ msgstr "正在检查 %2 中的 %1..."

#~ msgid "Checking free space"
#~ msgstr "正在检查空闲空间"

#~ msgid "Checking for free space in the %1 directory: %2"
#~ msgstr "正在检查文件夹 %1 中的空闲空间：%2"

#~ msgid "Unable to find out"
#~ msgstr "未能找到"

#~ msgid "Checking for installed RPM packages..."
#~ msgstr "正在检查已安装的 RPM 包..."

#~ msgid "Checking whether RPM package %1 is installed..."
#~ msgstr "正在检查是否安装了 RPM 包 %1..."

#~ msgid "Checking what requires RPM package %1..."
#~ msgstr "正在检查需要 RPM 包 %1 的对象..."

#~ msgid "Running complex check on package %1..."
#~ msgstr "正在对软件包 %1 运行综合检查..."

#~ msgid "Checking YaST log file %1..."
#~ msgstr "正在检查 YaST 日志文件 %1..."

#~ msgid "Opening file..."
#~ msgstr "正在打开文件..."

#~ msgid "SCR process has died, printing the last log lines..."
#~ msgstr "SCR 进程已死，正在打印其最后几行日志..."

#~ msgid "YaST process got killed."
#~ msgstr "YaST 进程被谋杀了。"

#~ msgid "Checking YaST log..."
#~ msgstr "正在检查 YaST 日志..."

#~ msgid "System Checking"
#~ msgstr "系统检查"

#~ msgid "Unknown chroot path. The debugger cannot continue."
#~ msgstr "未知 chroot 路径。调试工具无法继续。"

#~ msgid "Connecting to the inst-sys failed. Debugger cannot continue."
#~ msgstr "连接 inst-sys 失败，调试工具无法继续。"

#~ msgid ""
#~ "<p>To access the X11 system, the <b>%1</b> package must be installed.</p>"
#~ msgstr "<p>要访问 X11 系统，必须安装 <b>%1</b> 软件包。</p>"

#~ msgid "<p>Do you want to install it now?</p>"
#~ msgstr "<p>您希望立即安装它吗？</p>"

#~ msgid ""
#~ "No system type was selected.\n"
#~ "Select the default type."
#~ msgstr ""
#~ "没有选择系统类型。\n"
#~ "使用默认的类型。"

#~ msgid ""
#~ "<p><tt>SuSEconfig</tt> must write the configuration\n"
#~ "of your &product; system. Depending on the CPU and the amount of memory,\n"
#~ "this process can take some time.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><tt>SuSEconfig</tt> 必须写入 &product; 系统的配置。\n"
#~ "本过程所花费的时间取决于 CPU 和内存量。</p>\n"

#~ msgid "Progress"
#~ msgstr "进度"

#~ msgid "Running SuSEconfig.%1"
#~ msgstr "正在运行 SuSEconfig。%1"

#~ msgid "Finishing SuSEconfig"
#~ msgstr "正在完成 SuSEconfig"

#~ msgid "SuSEconfig disabled in /etc/sysconfig/suseconfig"
#~ msgstr "在 /etc/sysconfig/suseconfig 中已禁用 SuSEconfig"

#~ msgid "Done."
#~ msgstr "已完成。"

#~ msgid ""
#~ "Reboot your system\n"
#~ "to activate the new kernel.\n"
#~ msgstr "请重新引导您的系统以激活新内核。\n"

#~ msgid ""
#~ "Cannot add repository %1\n"
#~ "URL: %2"
#~ msgstr ""
#~ "无法添加软件仓库 %1\n"
#~ "URL：%2"

#~ msgid "Initializing fonts..."
#~ msgstr "正在初始化字体..."

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Installation from Images</b> is used to speed the installation "
#~ "up. \n"
#~ "Images contain compressed snapshots of installed system matching your "
#~ "selection \n"
#~ "of patterns. The rest of packages which are not in images will be "
#~ "installed from \n"
#~ "packages the standard way.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>从映像安装</b>可以用来加快安装速度。\n"
#~ "映像中包含压缩的安装系统快照，和您选择的模式相匹配。\n"
#~ "其他不在映像中的软件包将以标准方法安装。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Installation is currently writing the automatic configuration. Please "
#~ "wait...</p>"
#~ msgstr "<p>安装程序正在写入自动安装配置。请稍等...</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>New Installation</b> if there is no existing Linux system on "
#~ "your\n"
#~ "machine or if you want to replace an existing Linux system completely,\n"
#~ "abandoning all its configuration data.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "如果您的计算机没有安装 Linux 系统，\n"
#~ "或者希望完全替换现有的 Linux 系统\n"
#~ "并放弃所有配置数据，请选择<b>全新安装</b>。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "To install an add-on product from separate media together with &product;, "
#~ "select\n"
#~ "<b>Include Add-On Products from Separate Media</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "要安装 &product; 并从另外的介质安装附加产品，请选择\n"
#~ "<b>包括个别媒体中的附加产品</b>。</p>"

#~ msgid "Please wait while the installation is probing the network cards..."
#~ msgstr "安装程序正在检测网卡，请稍候..."

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Your hard disk has not been modified in any way, so you can still safely "
#~ "abort.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "您的硬盘没有进行任何修改，因此仍可安全中止。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid "Probe floppy disks devices"
#~ msgstr "检测软盘设备"

#~ msgid "Probing floppy disks devices..."
#~ msgstr "正在检测软盘设备..."

#~ msgid "Reading Repositories Used on the System"
#~ msgstr "正在读取系统使用过的安装源"

#~ msgid "Read previously used repositories"
#~ msgstr "读取之前使用的源"

#~ msgid "Reading previously used repositories..."
#~ msgstr "正在读取之前使用的安装源..."

#~ msgid "<p>Reading repositories. Please wait...</p>"
#~ msgstr "<p>正在读取安装源。请稍候...</p>"

#~ msgid "Re&pair Installed System"
#~ msgstr "修复已安装系统(&P)"

#~ msgid ""
#~ "<p>Select <b>Repair Installed System</b> if you have a damaged Linux "
#~ "system on\n"
#~ "your hard disk. This option can try to fix problems automatically.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果硬盘上的 Linux 系统损坏，请选择<b>修复已安装系统</b>\n"
#~ "此选项会尝试自动解决问题。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "The selected language cannot be used in text mode. English is used for\n"
#~ "installation, but the selected language will be used for the new system."
#~ msgstr ""
#~ "选择的语言无法在文本方式中使用。安装过程将使用英文，\n"
#~ "但是新系统将使用选择的语言。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<p>Selecting <b>Other</b>, you can chose a minimal installation that\n"
#~ "could fit your needs better.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "另外，除了选择桌面，您可以选择最小化安装，\n"
#~ "以便更好的符合您的要求。"

#~ msgid ""
#~ "Accessing the YaST module %1 has failed.\n"
#~ "More information can be found in the '%2' file.\n"
#~ "Please report this bug at %3 and attach the YaST logs stored in the '%4' "
#~ "directory."
#~ msgstr ""
#~ "访问 YaST 模块 %1 失败。\n"
#~ "更多信息可以在文件“%2”中找到。\n"
#~ "请到 %3 报告这个问题，并附上在目录“%4”中的 YaST 日志。"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Please wait while the base system is being installed.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "正在安装基本系统，请稍候。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid "Preparing installation finish-scripts..."
#~ msgstr "正在准备安装结束脚本..."

#~ msgid "Finished."
#~ msgstr "已完成。"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "M&ode"
#~ msgstr "方式(&O)"

#~ msgid "Saving mouse configuration..."
#~ msgstr "正在保存鼠标配置..."

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "已失败"

#~ msgid "Running the debugger..."
#~ msgstr "正在运行调试程序..."

#~ msgid ""
#~ "<p>At Linux <b>choice</b> is a top priority. <i>openSUSE</i> offers a "
#~ "number\n"
#~ "of different desktop environments. Below you see a list of the 2 major "
#~ "ones\n"
#~ "<b>GNOME</b> and <b>KDE</b>. Both provide an easy to use desktop with a "
#~ "large number\n"
#~ "of desktop applications such as email, file browser, games and many "
#~ "others.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>对于 Linux，<b>选择</b>至关重要。<i>openSUSE</i>提供了几种\n"
#~ " 不同的桌面环境。下面您可以看到两种主流的桌面：\n"
#~ "<b>GNOME</b> 和 <b>KDE</b>。两者都简单好用，\n"
#~ "带有很多桌面软件，比如 Email、文件浏览器、游戏等。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>As desktop selection is a matter of taste a clear <i>recommendation "
#~ "can't be\n"
#~ "given</i>.</p>"
#~ msgstr "<p>桌面选择，在于品味，所以并<i>没有明确的推荐</i>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "Additionally, not only desktop but you can also chose a minimalistic\n"
#~ "installation that could fit your needs better."
#~ msgstr ""
#~ "另外，除了选择桌面，您可以选择最小化安装，\n"
#~ "以便更好的符合您的要求。"

#~ msgid "Select a system to get its description."
#~ msgstr "选中一个系统可以获得关于它的说明"

#~ msgid "No description available..."
#~ msgstr "无可用的描述..."

#~ msgid "Select a System Type"
#~ msgstr "选择系统类型"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Image deployed"
#~ msgstr "映像已部署"

#~ msgid "Deploying Installation Images"
#~ msgstr "正在部署安装映像"

#~ msgid "<p>Please wait, while system images are just being deployed...</p>"
#~ msgstr "<p>正在部署系统映像，请稍候...</p>"

#~ msgid "<p>Installation images are part of the installation media.</p>"
#~ msgstr "<p>安装映像是安装介质的一部分。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<p>Installation from images is faster than installation from RPM "
#~ "packages\n"
#~ "because it does not need to handle with RPM database, locks etc.\n"
#~ "One of the images also contains the joint RPM database and other metadata."
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>从映像安装比从 RPM 软件包安装的速度块。\n"
#~ "因为不需要处理 RPM 数据库，比如锁定等。\n"
#~ "映像之一也包括了联合的 RPM 数据库和其他元信息。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If there is no direct access to installation images,\n"
#~ "installation program has to download them first before they are deployed."
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果不能直接访问到安装映像，\n"
#~ "安装程序必须先下载它们，然后才能部署。<p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>At Linux <b>choice</b> is a top priority. <i>openSUSE</i> offers a "
#~ "number \n"
#~ "of different desktop environments. Below you see a list of the 2 major "
#~ "ones \n"
#~ "<b>GNOME</b> and <b>KDE</b> (in two different versions). Both provide an "
#~ "easy to use desktop\n"
#~ "with a large number of desktop applications such as email, file browser, "
#~ "games and many others.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>对于 Linux，<b>选择</b>至关重要。<i>openSUSE</i>提供了\n"
#~ "几种不同的桌面环境。下面您可以看到两种主流的桌面：\n"
#~ "<b>GNOME</b> 和 <b>KDE</b> (有两个不同的版本)。两者都容易使用，\n"
#~ "带有很多桌面软件，比如 Email、文件浏览器、游戏等。</p>"

#~ msgid ""
#~ "openSUSE offers you a choice of user interfaces. The two major complete \n"
#~ "desktops are KDE and GNOME. Both provide an easy-to-use desktop with a "
#~ "full \n"
#~ "suite of applications including email, a file manager, games and "
#~ "utilities.\n"
#~ "\n"
#~ "As desktop selection is a matter of taste, we do not give a "
#~ "recommendation."
#~ msgstr ""
#~ "openSUSE 给您用户界面的选择。两种主流桌面 KDE 和 GNOME\n"
#~ "都容易使用，并带有一整套应用程序，包括 Email、文件管理器、\n"
#~ "游戏和工具等。\n"
#~ "\n"
#~ "桌面选择，事关品味，我们不给推荐。"

#~ msgid "<p>Please wait while repositories are being read...</p>"
#~ msgstr "<p>正在读取软件源，请稍候...</p>"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while switching to the installed system\n"
#~ "and no recovery is possible.\n"
#~ "Run the automatic debugger to find out why it has failed?"
#~ msgstr ""
#~ "切换到已安装系统时\n"
#~ "发生错误，不可恢复。\n"
#~ "是否运行自动调试程序找出失败的原因？"

#~ msgid "&Show License..."
#~ msgstr "显示许可(&B)..."

#~ msgid "Initialization..."
#~ msgstr "初始化..."

#~ msgid "Configuring network..."
#~ msgstr "正在配置网络..."

#~ msgid "Configuring hardware..."
#~ msgstr "正在配置硬件..."

#~ msgid "Finishing configuration..."
#~ msgstr "正在完成配置..."

#~ msgid "Deploying mages..."
#~ msgstr "正在部署映像..."

#~ msgid ""
#~ "Fasten your seatbelts, please,\n"
#~ "we are taking off in a few seconds..."
#~ msgstr ""
#~ "请系好您的安全带，\n"
#~ "几秒钟之后，我们就要起飞..."
